<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Jasi Patcher</string>
    <string name="upd">تحقق من التحديثات</string>
    <string name="tss">استكشاف الأخطاء وإصلاحها</string>
    <string name="change">سجل التغييرات</string>
    <string name="set">إعدادات</string>
    <string name="hlp">مساعدة</string>
    <string name="about">حـول</string>
    <string name="don">تبرع</string>
    <string name="exit">خروج</string>
    <string name="pa">باتش</string>
    <string name="to">أدوات</string>
    <string name="log">سجلات التفريغ</string>
    <string name="genr">عـام</string>
    <string name="lang">اللغة</string>
    <string name="clang">تغير اللغة</string>
    <string name="orie">اتجاه</string>
    <string name="corie">تغيير التوجه</string>
    <string name="othr">أخرى</string>
    <string name="vib">اهتزاز</string>
    <string name="cvib">استجابة ردود الفعل</string>
    <string name="hid">إخفاء الباتشات</string>
    <string name="ext">إضافي</string>
    <string name="chid">إخفاء الباتش من تطبيقات أخرى\n(يتطلب كبوسد وحدة تمكين وإعادة تمهيد)</string>
    <string name="intsto">موقع التخزين الداخلي</string>
    <string name="find">البحث عن</string>
    <string name="csort">تغيير ترتيب التطبيقات</string>
    <string name="sort">فرز</string>
    <string name="upa">إزالة الباتش</string>
    <string name="app">التطبيقات</string>
    <string name="internal">حدد موقع التخزين الداخلي</string>
    <string name="perm">الأذونات المطلوبة</string>
    <string name="permmsg">يرجى منح كافة الأذونات لاستخدام هذا الخيار...</string>
    <string name="internalmsg">إذا كنت غير متأكد انقر \'إلغاء\' كما أنها صحيحة تقريبا.\n\nموقع التخزين الداخلي غير محدد\n\nحسب حسابنا جهازك جهاز التخزين الداخلي الموقع هو :- \n\'%1$s\'\n\nإذا كان صحيحا، ثم اضغط \'إلغاء\' أو إذا كان خطأ ثم اضغط \'اختيار الموقع\' لتحديد مجلد الروت من التخزين الداخلية يدويا.\n\nهذا الموقع سوف تستخدم لعمل الباتش.\nبس الموقع يمكن أيضا إلغاء التحديد في الإعدادات.\n\nملاحظة: - اختيار موقع خاطئ قد يؤدي إلى تعطل أو الباتش قد تفشل في بعض المهام.</string>
    <string name="selctintloc">الرجاء تحديد موقع التخزين الداخلي أولا ثم انقر فوق الخيار مرة أخرى للمضي قدما..</string>
    <string name="plzrest">يرجى إعادة تشغيل التطبيق للتغييرات لتأخذ تأثير !!</string>
    <string name="letitchk">يرجى الانتظار دعها تحقق من الخادم..</string>
    <string name="intnotavai">الإنترنت غير متوفر لا يمكن المتابعة..</string>
    <string name="ser">البحث عن متجر بلاي</string>
    <string name="reb">إعادة التشغيل</string>
    <string name="done">جار معالجة حالة التحقق</string>
    <string name="cach">منظف</string>
    <string name="pmenuinfo">ملاحظة: - إزالة الباتش لا يمكن إلا أن يتم في \'كود الباتش\',\'رخصة الباتش\' و \'هاك الباتش\',لذلك هو غير متوفر في \'Dalvik باتش\',\'نموذج الباتش\',\'الباتش الأصلي\' و \'حفظ الباتش\',\'باتش توفير\'.\n\nتذكر :- قبل التحديث إلى الإصدار الجديد انقر أونباتش ثم تحديث وتصحيح مرة أخرى (مطلوب فقط في التعليمات البرمجية التعليمات البرمجية).</string>
    <string name="pmenu">قائمة الباتش</string>
    <string name="selloc">حدد موقع</string>
    <string name="anim">الرسوم المتحركة</string>
    <string name="canim">تغيير الرسوم المتحركة من قائمة التطبيقات</string>
    <string name="font">الخط</string>
    <string name="cfont">تغيير الخط</string>
    <string name="unipat">الباتش العالمي</string>
    <string name="down">تحميل</string>
    <string name="bati">تمكين مجموعة تعليمات 32 بت</string>
    <string name="cbati">استخدام 32 بت مجموعة التعليمات على 64 بت فيرمواريز ل الترقيع\n(فقط يمكن اختيارها في 64 بت فيرمواريز، الرقاع يستخدم 64 بت تعليمات تعيين افتراضيا على 64 بت فيرمواريز ل الترقيع، تمكين هذا إذا التصحيح لا يؤدي إلى الترقيع على 64 فيرمواريز بت كما تستخدم بعض فيرمواريز 32 بت مجموعة التعليمات حتى 64 بت الثابتة)</string>
    <string name="suppat">يدعم الباتش</string>
    <string name="hidtools">إخفاء أدوات الترقيع</string>
    <string name="chidtools">إخفاء أدوات الترقيع مثل لاكي الباتش، الحرية، لعبة القاتل من تطبيقات أخرى\n(يتطلب كبوسد وحدة تمكين وإعادة تمهيد)</string>
    <string name="nonbati">تم اكتشاف 64 بت البرامج الثابتة</string>
    <string name="cnonbati">البرامج الثابتة الخاصة بك هو 64 بت.\n\nيستخدم الرقاع 64 بت تعليمات تعيين افتراضيا على 64 بت فيرمواريز لترقية ولكن بعض فيرمواريز يستخدم 32 بت مجموعة التعليمات حتى 64 بت الثابتة حتى إذا التصحيح لا يؤدي إلى الترقيع على 64 فيرمواريز بت ثم يمكنك تمكين 32 بت مجموعة التعليمات المتوفرة في الباتش إعدادات ثم حاول الترقيع مرة أخرى.</string>
    <string name="shwagn">أرني مجددا</string>
    <string name="dntshwagn">لا تظهر لي مرة أخرى</string>
    <string name="impset">اعدادات مهمه</string>
    <string name="cimpset">استيراد إعدادات من الجهاز</string>
    <string name="setimport">تم استيراد الإعدادات التي تم استيرادها بنجاح\nتطبيق سوف إعادة تحميل الآن</string>
    <string name="setimporterror">لم يتم العثور على إعدادات النسخ الاحتياطي للاستيراد\nهل أنت متأكد من الموقع الداخلي اخترت هو اليمين ?</string>
    <string name="expset">إعدادات التصدير</string>
    <string name="cexpset">تصدير الإعدادات إلى الجهاز</string>
    <string name="setexport">لإعدادات التي تم تصديرها إلى</string>
    <string name="setexporterror">لا يمكن تصدير الإعدادات كما الدليل غير قابل للكتابة\nهل أنت متأكد من الموقع الداخلي اخترت هو اليمين ?</string>
    <string name="autoupdate">تمكين التحديث التلقائي</string>
    <string name="cautoupdate">تحقق من وجود تحديثات تلقائيا</string>
    <string name="reload">إعادة تحميل</string>
    <string name="hidefab">إخفاء FAB</string>
    <string name="chidefab">إخفاء زر العمل العائم</string>
    <string name="spf">المحاكاة</string>
    <string name="apl">تطبيق</string>
    <string name="hk">صنارة صيد</string>
    <string name="lm">محاكاة</string>
    <string name="rnd">عشوائي</string>
    <string name="clr">تنظيف</string>
    <string name="clrset">اعادة الضبط</string>
    <string name="cclrset">إعادة تعيين إعدادات الباتش</string>
    <string name="setclr">إعادة تعيين الإعدادات بنجاح\nتطبيق سوف إعادة تحميل الآن</string>
    <string name="lau">تشغيل</string>
    <string name="sftrb">الرجاء إعادة تمهيد لينة الجهاز لتصبح التغييرات سارية المفعول بشكل صحيح !!</string>
    <string name="search">البحث</string>
    <string name="ads">ازالة الاعلانات</string>
    <string name="strprch">إزالة المشتريات المخزنة</string>
    <string name="selectapps">حدد التطبيقات</string>
    <string name="saemu">تحديد تطبيقات لمحاكاة</string>
    <string name="emuandhook">محاكاة ترخيص وهوك رخصة لا يمكن المحددة معا، يتم تشغيل واحدة أخرى معطلة الآن..</string>
    <string name="onlyinprem">متوفر فقط في وضع بريميوم..\nيرجى تمكين وضع بريميوم من تبرع الخيار في الباتش..</string>
    <string name="xposednotfound">Xposed لم يتم العثور على</string>
    <string name="xposederror">لا يمكن المتابعة، كبوسد لم يتم العثور على..\n\nهل قمت بتثبيت إطار كبوسد وتمكين الباتش وحدة في ذلك ثم يعيد تشغيل ?\n\nلا أعرف ما هو كبوسد ?\nجرب البحث في قوقل.</string>
    <string name="xposederrorbutcanwork">"لا يمكن محاكاة، كبوسد لم يتم العثور على..\n\nهل قمت بتثبيت إطار كبوسد وتمكين الباتش وحدة في ذلك ثم يعيد تشغيل ?\n\nلم يكن لديك كبوسد؟ ليس هناك أى مشكلة\n\nيمكنك الاستمرار في استخدام مضاهاة رخصة والفواتير مضاهاة مع الجذر ولكن تحتاج إلى تطبيق \ 'دعم محاكاة' التصحيح من التصحيح العالمي لاستهداف التطبيقات وأيضا إبقاء في العقل الجذر نوع من مضاهاة ليس حتى على مقربة من كبوسد نوع من المحاكاة التي هي الجودة."</string>
    <string name="sptemu">دعم محاكاة</string>
    <string name="faqs">أسئلة وأجوبة</string>
    <string name="unidetails">"
	.......التفاصيل.......\n\n
-> الباتش: - الباتش رخصة التحقق من الهدف التطبيق، وتحتاج إلى أن يكون إزالة الباتش قبل تحديث الهدف التطبيق.\n\n
-> إزالة الباتش: - إزالة الباتش من الهدف التطبيق، فإنه يعود التطبيق الهدف إلى دولة غير مرخصة طبيعية، ينبغي أن تستخدم لإزالة التصحيح قبل تحديث التطبيق الهدف.\n\n
-> دعم الباتش: - دعم الباتش لتطبيقات للعمل مع التصحيح أو محاكاة، ينبغي تطبيقها أولا قبل استخدام إما التصحيح أو محاكاة.\n\n
-> دعم محاكاة: - التصحيح الهدف التطبيق للحصول على ترخيص والفوترة مضاهاة للعمل مع الجذر، إذا كان لديك كبوسد ثم لا تحتاج هذا كما Xالمطروح الوحدة سوف تأخذ الرعاية من هذا في حد ذاته، بل هو البديل من خيار \ 'اختر التطبيقات \' في مضاهاة.\n\n
-> إزالة الإعلانات: - إزالة إعلانات جوجل من الهدف التطبيق.\n\n
        .......ملاحظة.......\n\n
-> إذا قمت بتطبيق دعم الباتش على حد سواء ثم تأكد من دعم التصحيح يجب أن تطبق أولا قبل الباتش.\n\n
-> فقط التطبيقات المثبتة من قبل المستخدم مع إطلاق نية تظهر في القائمة.\n"
    </string>
    <string name="emudetails">"
        .......تفاصيل.......\n\n
-> رخصة المحاكاة: - أنها لا تتطلب متجر قوقل بلاي تثبيت أو الاتصال بالإنترنت و إعادة توجيه الترخيص التحقق من الباتش، ويمكن استخدامه دون كبوسد ولكن طلب 'دعم محاكاة' الباتش لاستهداف التطبيقات من واجهة المستخدم الباتش العالمي.\n\n
-> الفواتير مضاهاة: - أنها لا تتطلب اللعب مخزن تثبيت أو الاتصال بالإنترنت وإعادة توجيه الفواتير شراء ل الرقاع، ويمكن استخدامه دون كبوسد ولكن طلب 'دعم محاكاة' التصحيح لاستهداف التطبيقات من واجهة المستخدم التصحيح العالمي.\n\n
-> ترخيص هوك: - هل يتطلب اللعب مخزن تثبيت وكذلك الاتصال بالإنترنت على التحقق وسوف تعترض مخزن اللعب للطلبات والردود، كبوسد إلزامي لذلك لا يمكن استخدامها دون كبوسد.\n\n
-> حدد التطبيقات: - حدد التطبيقات التي تريد محاكاة، افتراضيا يتم تحديد كافة التطبيقات المثبتة المستخدم، إذا قمت بإلغاء تحديد أي تطبيق ثم حتى إذا تم تشغيل المحاكاة على أن التطبيق لن يكون مدمن مخدرات، ينبغي أن تستخدم لاستبعاد التطبيقات القانونية اشترى ، فإنه يتطلب كبوسد حتى إذا لم يكن لديك كبوسد ثم استخدام 'دعم محاكاة' الخيار على الهدف التطبيق من التصحيح العالمي الذي هو البديل من هذا الخيار.\n\n
        .......ملاحظة.......\n\n
-> دائما الاختيار \ 'مخزن شراء الخيار' في حين شراء عنصر غير المستهلكة ولكن أبدا في البند الاستهلاكية.\n
غير قابلة للاستهلاك: - قسط، برو الخ في تطبيقات.\n
المستهلكة: - عملات معدنية، الأحجار الكريمة الخ في الألعاب.\n\n
-> بعد إيقاف المضاهاة الفواتير، وبعض التطبيقات مع العناصر غير المستهلكة تعود إلى الدولة الحرة ولكن عند تشغيله مرة أخرى وسوف يعود إلى اشترى الدولة، لذلك فمن الأفضل للحفاظ على محاكاة الفواتير تحولت على ذلك العمل موثوق بها لأن هذه التطبيقات استمر في مزامنة عمليات الشراء.\n\n
-> أيضا بعد إيقاف مضاهاة رخصة، بعض التطبيقات اسأل لترخيص مرة أخرى لأنها تبقي على مزامنة الترخيص، لذلك فمن الأفضل للحفاظ على رخصة مضاهاة تحولت على ذلك العمل موثوق.\n\n
-> إذا كان لديك ترخيص قانوني أو مشتريات قانونية، إما فقط تحديد تلك التطبيقات التي تريد محاكاة للعمل على أو إذا اخترت جميع تطبيقات للمضاهاة ثم إيقاف تشغيل جميع مضاهاة الترخيص، محاكاة الفواتير والترخيص هوك لأن أي شخص منهم سوف خلق مشكلة في الترخيص القانوني وشراء، يمكنك أيضا استخدام محاكاة على الترخيص الحقيقي الخاص بك أو المشتريات وسوف تعمل بشكل جيد في معظم الحالات.\n\n
-> بعض التطبيقات استخدام مكتبة الترخيص القديمة، عندما يتم تشغيل محاكاة التراخيص على والتطبيق لم يتم تحديد حتى في القائمة على أساس التطبيق لا تزال غير مرخصة من الترخيص القانوني لأن الرقاع التدخل بسبب مكتبة لفل القديمة ولكل تطبيق على أساس اختيار لا تعمل لذلك بدوره قبالة محاكاة التراخيص والآن لن تتداخل في أي طلب الترخيص، مرة واحدة المرخصة يمكنك تشغيله على العودة، نفس يذهب مع محاكاة الفواتير.\n\n
-> إذا لم يكن لديك كبوسد ثم يمكنك استخدام الترخيص والفواتير مضاهاة مع الجذر، فإنه يتطلب \ 'دعم محاكاة' التصحيح من التصحيح العالمي لاستهداف التطبيقات ولكن نضع في الاعتبار الجذر نوع من مضاهاة ليس حتى على مقربة من كبوسد نوع من المحاكاة التي هي الجودة.\n\n
-> بعض التطبيقات لديها شيكات إضافية حتى تتمكن من تطبيق أيضا \ 'دعم التصحيح \' من التصحيح العالمي لاستهداف التطبيقات لتجاوز تلك الشيكات الإضافية ومن ثم استخدام محاكاة.\n\n
-> محاكاة لا تحتاج لينة إعادة التشغيل، بعد تمكين أي مضاهاة مجرد قوة وقف هذا التطبيق الذي تريد مضاهاة للعمل على، ولكن من الأفضل لإعادة تشغيل لينة للعمل بشكل صحيح.\n"
    </string>
	<string name="cuspat">باتش المخصص</string>
	<string name="kill">إنهاء التطبيقات</string>
    <string name="clrdata">تنظيف البيانات</string>
    <string name="uninst">إزالة التثبيت</string>
    <string name="bkup">نسخ إحتياطي</string>
    <string name="rstr">إستعادة</string>
    <string name="bkapk">نسخ إحتياطي Apk</string>
    <string name="rsapk">إستعادة Apk</string>
    <string name="clcacheapps">تنظيف ذاكرة التخزين المؤقت للتطبيقات</string>
    <string name="clcachepart">مسح ذاكرة التخزين المؤقت التقسيم</string>
    <string name="cldlvk">تنظيف ذاكرة التخزين المؤقت دالفيك</string>
    <string name="clodex">تنظيف غير مستخدمة دالفيك أوديكس</string>
    <string name="rbtsf">إعادة تشغيل لينة</string>
    <string name="rbt">اعادة التشغيل</string>
    <string name="rbtrec">إعادة تشغيل الاسترداد</string>
    <string name="pwrof">إيقاف التشغيل</string>
    <string name="loadicons">تعطيل أيقونات التطبيقات</string>
    <string name="cloadicons">تعطيل تحميل أيقونات التطبيق واستخدام الرموز الافتراضية بدلا من ذلك</string>
    <string name="hook1">جعل جميع تطبيقات التصحيح\nملاحظة :- حتى إذا تصحيح الأخطاء الملكية من التطبيقات غير صحيح أو غير موجود في المانيفستو.</string>
    <string name="hook2">تعطيل التحقق من المصحح\nملاحظة :- سوف يؤدي في لا المصحح متصل، حتى إذا كان متصلا المصحح.</string>
    <string name="hook3">تعطيل أندرويد النسخة تحقق في التثبيت\nملاحظة :- تثبيت التطبيق حتى إذا لديك أندرويد الإصدار هو أقل من الحد الأدنى يتطلب إصدار التطبيق.\nيعمل على أندرويد المصاصة 5.0 وما فوق، على أقل من ذلك قد تعمل أو قد لا.</string>
    <string name="hook4">السماح بتخفيض تطبيقات\nملاحظة: - تثبيت النسخة القديمة من التطبيق على أحدث إصدار المثبتة حاليا.\nيعمل على أندرويد المصاصة 5.0 وما فوق، على أقل من ذلك قد تعمل أو قد لا.</string>
    <string name="hook5">تعطيل التحقق من التوقيع\nملاحظة: - تثبيت نفس التطبيق مع توقيع مختلفة أكثر المثبتة حاليا مع التوقيع الأخرى.\nيعمل على أندرويد المصاصة 5.0 وما فوق، على أقل من ذلك قد تعمل أو قد لا.</string>
    <string name="hook6">تعطيل التوقيع من APK\nملاحظة: - تعطيل التوقيع الاختيار أثناء تثبيت أبك حتى تتمكن من تعديل الملفات داخل أبك دون توقيع عليه مرة أخرى والحفاظ على التوقيع المطور القديم.</string>
    <string name="hook7">تعطيل تراكب الكشف\nملاحظة: - تجاوز تراكب الكشف المنبثقة عن طريق الروبوت في حين منح أذونات لتثبيت تطبيقات.</string>
<string name="shwsa">عرض تطبيقات النظام</string>
    <string name="theme">الثيم</string>
    <string name="ctheme">تغيير ثيم الباتش</string>
    <string name="settheme">تم تطبيق الثيم\nجارى اعاده تحميل التطبيق </string>
    <string name="hidedetails">اخفاء تفاصيل الجهاز</string>
    <string name="chidedetails">اخفاء تفاصيل الجهاز من القائمه الرئيسية</string>
    <string name="shwaa">عرض التطبيقات بدون الترخيص/الفوتره (اكسبوزد)</string>
    <string name="bkdta">نسخ البيانات</string>
    <string name="rsdta">استعاده البيانات</string>
    <string name="rbdwn">إعاده التشغيل التنزيل</string>
    <string name="rbbut">إعاده التشغيل البوتلودر</string>
    <string name="rbsfm">إعاده التشغيل الى الوضع الامن</string>
    <string name="sysui">إعاده تشغيل واجهه النظام</string>
    <string name="da">القائمه الرئيسية</string>
    <string name="patres">نتيجة الباتش</string>
    <string name="adsblk">الاعلان محظور</string>
    <string name="adsblkon">مانع الاعلانات</string>
    <string name="adsblkoff">الغاء حظر الاعلانات</string>
    <string name="rv">الباتش الأساسي للنظام(اكسبوزد)</string>
    <string name="sm">مشاهدة المزيد&#8230;</string>
    <string name="sl">عرض اقل&#8230;</string>
    <string name="xposedvxp">Virtual xposed موجود لاكن لم يتم تفعيل الاداه افتح ViRtual XPosed تم افتح Xposed Installer تم تفعيل الاداه تم اعاده تشغيل VirtualXposed </string>
    <string name="donation">(باتشر) حر ودائما سيكون حر ، بدأت هذا المشروع كهواية ومرح بما في ذلك الشهية لاكتساب المزيد من المعرفة والخبرة.\n\نوي ما حققناه معا لدينا قوية جدا المنتج في متناول اليد ، كما نعلم الحفاظ على الرقاع يأخذ الجهود جعلت لي أن تنفق بعض المال الحقيقي و الكثير من الوقت على ذلك على الرغم من أنني لا\'تي نتوقع أي شيء ولكن إذا كنت يمكن أن نرى عملي الشاق وراء المشهد و كنت أعتقد أنني قد ساعدت في نوعا ثم وسأكون ممتنا حقا إذا كنت تشتري لي بعض القهوة!تبرع مصادر القدرة النووية سيبقيني متحفزا للعمل على تحديثات (باتشر) والأفكار المبتكرة الجديدة./n/ nnclick التبرع الآن وسوف يعاد توجيهك إلى مدونتي لطرق ممكنة للتبرع.N N تمكين نمط انقر تمكين الأقساط لفتح نمط الأقساط مجانا. / سلسلة نصية></string>
    <string name="chkall">تحديد الكل</string>
    <string name="unchkall">الغاء تحديد الكل</string>
    <string name="save">حفظ</string>
    <string name="donatenow">تبرع الان</string>
    <string name="thankyou">شكراً لك..</string>
    <string name="eprem">تفعيل البريميوم</string>
    <string name="dprem">تعطيل البريميوم</string>
    <string name="shwsaa">عرض تطبيقات النظام (اكسبوزد)</string>
    <string name="appinfo">معلومات التطبيق</string>
    <string name="licemu">محاكاه الترخيص</string>
    <string name="billemu">محاكاه الفواتير</string>
</resources>
