<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Jasi Patcher</string>
    <string name="upd">Проверка обновлений</string>
    <string name="tss">Устранение неполадок</string>
    <string name="change">Список изменений</string>
    <string name="set">Настройки</string>
    <string name="hlp">Справка</string>
    <string name="about">О патчере</string>
    <string name="don">Пожертвовать</string>
    <string name="exit">Выход</string>
    <string name="pa">Патч</string>
    <string name="to">Инструменты</string>
    <string name="log">Журнал</string>
    <string name="genr">Главная</string>
    <string name="lang">Язык приложения</string>
    <string name="clang">Сменить язык</string>
    <string name="orie">Ориентация экрана</string>
    <string name="corie">Изменить ориентацию</string>
    <string name="othr">Другое</string>
    <string name="vib">Вибрация</string>
    <string name="cvib">Виброотклик</string>
    <string name="hid">Скрыть патчер</string>
    <string name="ext">Дополнительно</string>
    <string name="chid">Скрыть патчер в меню\n(Требуется активация модуля Xposed и перезагрузка)</string>
    <string name="intsto">Путь к внутренней памяти</string>
    <string name="find">Обр.связь</string>
    <string name="csort">Изменить порядок сортировки приложений</string>
    <string name="sort">Сортировка</string>
    <string name="upa">Обратный патч</string>
    <string name="app">..Приложения..</string>
    <string name="internal">Выбор внутренней памяти</string>
    <string name="perm">Требуемые разрешения</string>
    <string name="permmsg">Предоставьте все разрешения для использования этого параметра...</string>
    <string name="internalmsg">Если вы не уверены, нажмите \'Отмена\', это будет правильнее.\n\nРасположение внутренней памяти не задано\n\nСогласно нашим расчетам, путь к внутренней памяти вашего устройства: \n\'%1$s\'\n\nЕсли это верно, нажмите \'Отмена\'. В противном случае, нажмите \'Выбрать диск\', чтобы выбрать корневую папку внутренней памяти вручную.\n\nЭтот диск будет использоваться для работы патчера.\nP.S. Изменить путь к внутренней памяти можно в настройках.\n\nПримечание: Неверное определение местоположения может привести к ошибке или завершению работы патчера.</string>
    <string name="selctintloc">Чтобы продолжить, укажите сначала путь к внутренней памяти и нажмите \'Повторить\'...</string>
    <string name="plzrest">Перезапустите приложение, чтобы изменения вступили в силу!</string>
    <string name="letitchk">Подождите, идет соединение с сервером...</string>
    <string name="intnotavai">Продолжение невозможно, т.к. Интернет недоступен...</string>
    <string name="ser">Найти в Play Store</string>
    <string name="reb">Перезагрузка</string>
    <string name="done">Выполнена проверка состояния</string>
    <string name="cach">Очистка</string>
    <string name="pmenuinfo">Примечание: Отменить изменения, сделанные патчером, можно только в \'Code Patch\',\'License Patch\' и \'Hook Patch\', это недоступно в \'Dalvik Patch\',\'Module Patch\',\'Native Patch\',\'Generate Patch\' и \'Save Patch\'.\n\nНапоминание: Перед обновлением до новой версии, отмените сделанные патчером изменения, после обновления примените патч снова (требуется только в \'Code Patch\').</string>
    <string name="pmenu">Меню патчей</string>
	<string name="selloc">Выбрать диск</string>
    <string name="anim">Анимация</string>
    <string name="canim">Изменить анимацию списка приложений</string>
    <string name="cfont">Сменить шрифт</string>
    <string name="font">Шрифт</string>
    <string name="unipat">Универсальный патч</string>
    <string name="down">Скачать</string>
    <string name="bati">Включение 32-битного набора команд</string>
    <string name="cbati">Использовать 32-битный набор команд на 64-разрядных устройствах\n(Только для 64-битных прошивок. Отметьте этот пункт для исправления работы патча, только если он не сработал. Это должно помочь, т.к. на некоторых 64-разрядных прошивках производители используют 32-битный набор команд)</string>
	<string name="suppat">Вспомогательный патч</string>
    <string name="hidtools">Скрытие инструментов для взлома</string>
    <string name="chidtools">Скрыть из меню инструменты для взлома, такие как Lucky Patcher, Freedom, Game Killer\n(требуется активация модуля Xposed и перезагрузка)</string>
    <string name="nonbati">Обнаружена 64-битная прошивка</string>
    <string name="cnonbati">У вас 64-битная прошивка.\n\nПатчер использует 64-битный набор команд по умолчанию на 64-разрядных устройствах. Однако, для некоторых 64-битных прошивок производителем заложено использование 32-битного набора команд. В этом случае, чтобы применение патча имело результат, отметьте в Настройках патчера пункт о включении 32-битного набор команд для 64-разрядных устройств.</string>
    <string name="shwagn">Напомнить позже</string>
    <string name="dntshwagn">Не напоминать</string>
	<string name="impset">Импорт настроек</string>
    <string name="cimpset">Импорт настроек с устройства</string>
    <string name="setimport">Импорт настроек завершен\nПерезапустите приложение</string>
    <string name="setimporterror">Рез.копия настроек не найдена\nВы уверены, что правильно выбрали расположение внутренней памяти?</string>
    <string name="expset">Экспорт настроек</string>
    <string name="cexpset">Экспорт настроек на устройство</string>
    <string name="setexport">Настройки сохранены в</string>
    <string name="setexporterror">Не удается экспортировать настройки, так как папка не доступна для записи\nВы уверены, что правильно выбрали расположение внутренней памяти?</string>
    <string name="autoupdate">Включить автообновление</string>
    <string name="cautoupdate">Проверка наличия обновлений автоматически</string>
    <string name="reload">Перезапуск</string>
    <string name="hidefab">Плавающая кнопка</string>
    <string name="chidefab">Скрыть плавающую кнопку</string>
    <string name="spf">Подмена</string>
    <string name="apl">Применить</string>
    <string name="hk">Обход</string>
    <string name="lm">Эмуляции</string>
    <string name="rnd">Наугад</string>
    <string name="clr">Очистка</string>
    <string name="clrset">Восстановить настройки</string>
    <string name="cclrset">Восстановить настройки патчера</string>
    <string name="setclr">Настройки восстановлены\nПриложение будет перезагружено</string>
    <string name="lau">Запуск</string>
    <string name="sftrb">Выполните мягкую перезагрузку, чтобы изменения вступили в силу!</string>
    <string name="search">Поиск</string>
    <string name="ads">Убрать рекламу</string>
    <string name="strprch">Удалить сохраненные покупки</string>
    <string name="selectapps">Выбор приложений</string>
    <string name="saemu">Выберите приложения для эмуляции</string>
    <string name="emuandhook">License Emulation и License Hook не могут работать одновременно, другой вариант отключен..</string>
    <string name="onlyinprem">Доступно только в премиум режиме..\nПожалуйста, включите премиум режим из меню Пожертвовать в патчере..</string>
    <string name="xposednotfound">Xposed не найден</string>
    <string name="xposederror">Невозможно продолжить, Xposed не найден..\n\nПроверьте установлен ли у вас Xposed Framework и активирован ли модуль патчера.Так же может потребоватся перезагрузка.\n\nНе знаете что такое Xposed?\nПопробуйте поискать в Google.</string>
    <string name="xposederrorbutcanwork">Эмуляция не возможна, Xposed не найден..\n\nПроверьте установлен ли у вас Xposed Framework и активирован ли модуль патчера.Так же может потребоватся перезагрузка\n\nУ вас нет Xposed? Не проблема\n\nВы все еще можете использовать License Emulation и Billing Emulation с помощью Root, но вы должны применить Патч поддержки эмуляции из меню Универсальный патч для нужного приложения, а так же знать что такая эмуляция менее эффективна, чем эмуляция с помощью Xposed.</string>
    <string name="sptemu">Поддержка эмуляции</string>
    <string name="faqs">FAQs</string>
    <string name="unidetails">
	.......Детали.......\n\n
-> Патч :- Патч проверки лицензии для выбранного приложения, его необходимо отменить перед обновлением приложения.\n\n
-> Обратный патч :- Удаляет изменения из выбранного приложения, вернет его в исходное состояние, требуется перед обновлением приложения.\n\n
-> Вспомогательный патч :- Патч поддержки для приложений, используется для работы приложения с прочими патчами и эмуляцией, следует применять до других патчей или эмуляции.\n\n
-> Патч поддержки эмуляции :- Патч для для выбранного приложения, применяется для работы эмуляции лицензии и покупок с помощью Root, если у вас есть Xposed, этот патч не понадобится, является альтернативой для тех у кого нет Xposed.\n\n
-> Удаление рекламы :- Удаляет рекламу от Google в выбранном приложении.\n\n
        .......Примечание.......\n\n
-> Если вы применяете Вспомогательный патч и Патч, знайте что Вспомогательный патч должен быть применен первым.\n\n
-> В списке отображаются только пользовательские приложения с возможностью запуска.\n
    </string>
    <string name="emudetails">
        .......Детали.......\n\n
-> License Emulation :- Не требует установленного Play Store или интернет соединения, перенаправляет запрос лицензии к патчеру, может использоваться без Xposed, но требует Патча поддержки эмуляции из меню Универсальный патч.\n\n
-> Billing Emulation :- Не требует установленного Play Store или интернет соединения, перенаправляет внутренние покупки к патчеру, может использоваться без Xposed, но требует Патча поддержки эмуляции из меню Универсальный патч.\n\n
-> License Hook :- Требует установки Play Store и интернет соединение, перехватывает запросы о лицензии у Play Store, Xposed является обязательным, способов работы без Xposed нет.\n\n
-> Выбор приложений :- Выберите приложения для которых нужна эмуляция, по умолчанию выбраны все установленные приложения, если отключить эмуляцию у любого приложения, оно будет работать в обычном режиме, требуется для приложений которые куплены легально.Если у вас нет Xposed, используйте Патч поддержки эмуляции для нужного приложения в меню Универсальный патч.\n\n
        .......Примечание.......\n\n
-> При появлении окна покупки всегда выбирайте опцию "Store Purchase" для не расходных предметов \n
Не расходные предметы :- Покупка лицензий, PRO версий в приложении..\n
Расходные предметы :- Монеты, бонусы в играх и приложениях.\n\n
-> После отключения эмуляции покупок некоторые приложения с не расходными предметами могут потерять купленное, поэтому лучше оставлять эмуляцию включенной.\n\n
-> Кроме того, после отключения эмуляции лицензии, некоторые приложения снова запрашивают лицензию, поэтому лучше оставлять эмуляцию включенной.\n\n
-> Если у вас есть легально купленная лицензия или покупки, выберите только те приложения для которых нужна эмуляция.Потому что любая включенная эмуляция может создать проблему для легальных покупок,но вполне возможно что эмуляция не навредит вашей реальной лицензии или покупке и будет работать хорошо в большинстве случаев.\n\n
-> Некоторые приложения используют старую библиотеку лицензирования когда эмуляция включена, даже когда приложение не выбрано в списке для эмуляции.Тем не менее такие приложения не могут получить реальную лицензию при включенной эмуляции. Требуется отключить эмуляцию и позволить приложению получить реальную лицензию, а затем включить обратно, точно так же можно сделать и с эмуляцией покупок.\n\n
-> Если у вас нет Xposed, тогда вы можете использовать эмуляцию лицензии и покупок с помощью Root. Требуется применение Патча поддержки эмуляции в меню Универсальный патч к нужному приложению, но стоит знать что такая эмуляция гораздо слабее чем эмуляция с Xposed.\n\n
-> Некоторые приложения имеют дополнительную защиту, поэтому вы можете использовать Вспомогательный патч в меню Универсальный патч для нужного приложения, а затем применять эмуляцию.\n\n
-> Эмуляция не нуждается в мягкой перезагрузке, после включения любой эмуляции достаточно принудительно остановить приложение, для которого нужна эмуляция, но мягкая перезагрузка более надежный вариант.\n
    </string>
    <string name="cuspat">Пользовательский патч</string>
    <string name="kill">Остановить приложение</string>
    <string name="clrdata">Очистить данные</string>
    <string name="uninst">Удалить</string>
    <string name="bkup">Резервное копирование</string>
    <string name="rstr">Восстановление</string>
    <string name="bkapk">Резервное копирование Apk</string>
    <string name="rsapk">Восстановление Apk</string>
    <string name="clcacheapps">Очистить кэш приложений</string>
    <string name="clcachepart">Очистить раздел Cache</string>
    <string name="cldlvk">Очистить Dalvik Cache</string>
    <string name="clodex">Очистить неиспользуемые Dalvik Odex</string>
    <string name="rbtsf">Мягкая перезагрузка</string>
    <string name="rbt">Перезагрузка</string>
    <string name="rbtrec">Перезагрузка в Recovery</string>
    <string name="pwrof">Выключение</string>
    <string name="loadicons">Отключить иконки приложений</string>
    <string name="cloadicons">Отключить загрузку иконок приложений и использовать значки по умолчанию</string>
    <string name="hook1">Сделать все приложения отлаживаемыми\nПримечание :- Даже если эта возможность отключена в приложении или вообще не присутствует в манифесте.</string>
    <string name="hook2">Отключить проверку подключенного отладчика\nNOTE :- Результат отладки будет отсутствовать даже если отладчик подключен.</string>
    <string name="hook3">Отключить проверку версии Android\nNOTE :- Можно установить приложение,даже если ваша версия Android меньше чем установленный минимум в приложении. Работает на Android 5 и выше, ниже не протестировано.</string>
    <string name="hook4">Отключить проверку версий приложения\nNOTE :- Можно установить приложение более ранней версии чем текущая поверх без переустановки. Работает на Android 5 и выше, ниже не протестировано.</string>
    <string name="hook5">Отключить проверку подписи\nNOTE :- Можно установить одно и тоже приложение с разными подписями поверх без переустановки. Работает на Android 5 и выше, ниже не протестировано.</string>
    <string name="hook6">Отключить подпись APK\nNOTE :- Можно отключить проверку подписи при установке APK. Позволяет менять ресурсы внутри приложения не подписывая его заново, сохраняя прошлую подпись.</string>
    <string name="hook7">Отключить обнаруженное наложение\nNOTE :- Можно обойти ограничение Android, при котором невозможно установить приложение или дать разрешения когда вы устанавливаете приложение, когда включен фильтр экрана.</string>

</resources>
