<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Jasi Patcher</string>
    <string name="upd">Controlla aggiornamenti</string>
    <string name="tss">Risoluzione dei problemi</string>
    <string name="change">Changelog</string>
    <string name="set">Impostazioni</string>
    <string name="hlp">Aiuto</string>
    <string name="about">Info</string>
    <string name="don">Dona</string>
    <string name="exit">Esci</string>
    <string name="pa">Patch</string>
    <string name="to">Strumenti</string>
    <string name="log">Salva log</string>
    <string name="genr">Generale</string>
    <string name="lang">Lingua</string>
    <string name="clang">Cambia lingua</string>
    <string name="orie">Orientamento</string>
    <string name="corie">Cambia orientamento</string>
    <string name="othr">Altro</string>
    <string name="vib">Vibrazione</string>
    <string name="cvib">Feedback aptico</string>
    <string name="hid">Nascondi Patcher</string>
    <string name="ext">Extra</string>
    <string name="chid">Nascondi Patcher dalle altre app\n(Richiede Xposed e non funzionerà in VXP)</string>
    <string name="intsto">Percorso memoria interna</string>
    <string name="find">Trovami</string>
    <string name="csort">Cambia l\'ordinamento delle app</string>
    <string name="sort">Ordina</string>
    <string name="upa">Rimuovi patch</string>
    <string name="app">..Applicazioni..</string>
    <string name="internal">Seleziona il percorso della memoria interna</string>
    <string name="perm">Permessi richiesti</string>
    <string name="permmsg">Concedi tutti i permessi per utilizzare questa opzione...</string>
    <string name="internalmsg">La posizione della memoria interna non è impostata!\n\nDi default la posizione è :- \n\'%1$s\'\n\nSe va bene premi \'ANNULLA\' o se vuoi cambiarla premi \'SCEGLI POSIZIONE\' per selezionare la cartella di lavoro di Patcher.\n\nPS. La posizione può anche essere modificata nelle impostazioni.\n\nNOTA:- Selezionare una posizione SBAGLIATA può portare a crash dell\'applicazione o non riuscire in alcune attività.</string>
    <string name="selctintloc">Seleziona prima la posizione della memoria interna, poi premi nuovamente l\'opzione per procedere..</string>
    <string name="plzrest">Riavvia l\'app affinché i cambiamenti abbiano effetto!!</string>
    <string name="letitchk">Attendi il controllo sul server..</string>
    <string name="intnotavai">Impossibile procedere, connessione assente..</string>
    <string name="ser">Trova sul Play Store</string>
    <string name="reb">Riavviatore</string>
    <string name="done">Elaborazione completata, controlla lo stato</string>
    <string name="cach">Pulitore</string>
    <string name="pmenuinfo">Nota :- La rimozione della patch può essere effettuata solo in \'Patch Codice\',\'Patch Licenza\' e \'Patch Hook\', quindi non è disponibile in \'Patch Dalvik\',\'Patch Modulo\',\'Patch Nativa\',\'Genera Patch\' e \'Salva Patch\'.\n\Ricorda :- Prima di aggiornare ad una nuova versione, rimuovi le patch e quindi aggiorna (richiesto solo su Kitkat e inferiori) e poi ri-esegui la patch (richiesto solo in Patch Codice).</string>
    <string name="pmenu">Menù delle patch</string>
    <string name="selloc">Scegli posizione</string>
    <string name="anim">Animazione</string>
    <string name="canim">Cambia animazione della lista app</string>
    <string name="font">Font</string>
    <string name="cfont">Cambia il font</string>
    <string name="unipat">Patch universale</string>
    <string name="down">Download</string>
    <string name="bati">Abilita set di istruzioni a 32 bit</string>
    <string name="cbati">Usa un set di istruzioni a 32 bit su un firmware a 64 bit per il patching\n(Utilizzare solo in caso alcune patch non funzionino su firmware a 64 bit con set di istruzioni a 64 bit)</string>
    <string name="suppat">Patch di supporto</string>
    <string name="hidtools">Nascondi strumenti di patching</string>
    <string name="chidtools">Nascondi strumenti come Lucky Patcher, Freedom, Game Killer da altre app\n(Richiede Xposed abilitato ed attivo)</string>
    <string name="nonbati">Firmware a 64 bit rilevato</string>
    <string name="cnonbati">Possiedi un firmware a 64 bit.\n\nNormalmente vengono usati set di istruzioni a 64 bit su questi firmware. Tuttavia alcuni produttori usano set di istruzioni a 32 bit anche su firmware a 64 bit, per cui se alcune patch non funzionano prova a cambiare set di istruzioni e riprova.</string>
    <string name="shwagn">Mostra di nuovo</string>
    <string name="dntshwagn">Non mostrare nuovamente</string>
    <string name="impset">Importa impostazioni</string>
    <string name="cimpset">Importa impostazioni dal dispositivo</string>
    <string name="setimport">Impostazioni importate con successo\nL\'applicazione si riavvierà adesso</string>
    <string name="setimporterror">Nessun backup delle impostazioni trovato\nSicuro di aver scelto il percorso giusto per la memoria interna?</string>
    <string name="expset">Esporta impostazioni</string>
    <string name="cexpset">Esporta impostazioni sul dispositivo</string>
    <string name="setexport">Impostazioni esportate su</string>
    <string name="setexporterror">Impossibile esportare le impostazioni poiché la cartella è di sola lettura\nSicuro che la posizione della memoria interna sia corretta?</string>
    <string name="autoupdate">Abilita aggiornamento automatico</string>
    <string name="cautoupdate">Controlla automaticamente la presenza di nuove versioni</string>
    <string name="reload">Riavvia app</string>
    <string name="hidefab">Nascondi FAB</string>
    <string name="chidefab">Nasconde il pulsante fluttuante</string>
    <string name="spf">Spoof</string>
    <string name="apl">Applica</string>
    <string name="hk">Hook</string>
    <string name="lm">Emulazione</string>
    <string name="rnd">Casuale</string>
    <string name="clr">Pulisci</string>
    <string name="clrset">Ripristina impostazioni</string>
    <string name="cclrset">Ripristina le impostazioni di Patcher</string>
    <string name="setclr">Impostazioni ripristinate con successo\nL\'applicazione si riavvierà</string>
    <string name="lau">Avvia</string>
    <string name="sftrb">Esegui un Soft REBOOT del dispositivo per rendere effettive le modifiche!!</string>
    <string name="search">Cerca</string>
    <string name="ads">Rimuovi Ads</string>
    <string name="strprch">Rimuovi dati sugli acquisti</string>
    <string name="selectapps">Seleziona app (Xposed)</string>
    <string name="saemu">Seleziona app da emulare</string>
    <string name="emuandhook">Emulazione della licenza e Hook di licenza non possono essere selezionate contemporaneamente, una delle due verrà disabilitata..</string>
    <string name="onlyinprem">Disponibile solamente in modalità Premium..\nAbilita la modalità Premium dalla sezione Dona..</string>
    <string name="xposednotfound">Xposed non trovato</string>
    <string name="xposederror">Impossibile procedere, Xposed non trovato..\n\nHai installato Xposed Framework, abilitato il modulo di Patcher e riavviato?\n\nNon sai cosa sia Xposed?\nProva a cercarlo su Google.</string>
    <string name="xposederrorbutcanwork">Impossobile emulare, Xposed non trovato..\n\nHai installato Xposed Framework, abilitato il modulo di Patcher e riavviato?\n\nNon hai Xposed? Nessun problema\n\nPuoi comunque utilizzare l\'emulazione della licenza e dei pagamenti con il root, ma sarà necessario applicare la patch \'Supporto emulazione\' dalla sezione Patch universale all'app di destinazione. Inoltre ricorda che l\'emulazione tramite root non è minimamente paragonabile alla qualità dell\'emulazione tramite Xposed.</string>
    <string name="sptemu">Supporto emulazione</string>
    <string name="faqs">FAQ</string>
    <string name="unidetails">
	.......Dettagli.......\n\n
-> Patch :- Patch la verifica della licenza sull\'app selezionata, necessita di rimozione della patch prima di aggiornare l\'app (Richiesto solo su Kitkat e inferiori).\n\n
-> Rimuovi Patch :- Rimuove la patch dall\'app selezionata, riportandola allo stato originario. Dovrebbe essere usata in caso di aggiornamento del Patcher (Richiesto solo su Kitkat e inferiori).\n\n
-> Patch di Supporto :- Patch di supporto per le alp affinchè funzionino con le normali Patch o con l\'emulazione. Deve essere applicata prima di tentare ogni altra patch o l\'emulazilne stessa.\n\n
-> Supporto Emulazione :- Patcha l\'app selezionata per permettere l\'emulazione della licenza e dei pagamenti in app, attraverso la root. Se hai Xposed non devi preoccuparti di abilitare questa opzione in quanto un modulo se ne occuperá autonomamente.\n\n
-> Rimuovi Ads :- Rimuove gli ADS di Google dall\'app selezionata.\n\n
        .......Nota.......\n\n
-> Se applichi una patch di supporto assieme ad una patch normale, assicurati di applicare PRIMA la patch di supporto..\n\n
-> Solo le app utente sono mostrate nella lista.\n
    </string>
    <string name="emudetails">
        .......Dettagli.......\n\n
-> Emulazione Licenza :- Non richiede Google Play installato e nemmeno connessione internet. Rimanda tutte le verifiche di licenza al Patcher e puó essere usato senza Xposed ma richiede la patch \'Supporto Emulazione\' dalla sezione \'Patch Universali\'.\n\n
-> Emulazione Pagamenti:- Non richiede Google Play installato e nemmeno connessione internet. Rimanda tutte le richieste di pagamenti al Patcher e puó essere usato senza Xposed ma richiede la patch \'Supporto Emulazione\' dalla sezione \'Patch Universali\'.\n\n
-> Aggancio Licenza (Rimosso In v3.0) :- Richiede sia internet che Google Play installato. Non funzionerá senza Xposed.\n\n
-> Scegli App :- Segli su quali app applicare l\'emulazione. Di default sono selezionate tutte le app, ma puoi deselezionare quelle acquistate regolarmente in modo da evitare conflitti./n Richiede Xposed, ma in alternativa puó essere usato atticando la patch \'Supporto Emulazione\'.\n\n
-> Patch al Core :- Una vecchia patch utilizzata per bypassare determinati processi. Attualmente il Patcher utilizza mecfanismi alternativi ed altamente specializzati. Attivare questa opzione disabilita tali meccanismi.\n\n
        .......Nota.......\n\n
-> Spunta sempre la dicitura \'Salva Acquisto\'  quando acquisti un oggetto non consumabile, ma non farlo mai con oggetti consumabili.\n
Non Consumanilo :- Premium, Pro, Vip ecc.\n
Consumabili:- Monete, Gemme, Contanti ecc.\n\n
-> Dopo aver disabilitato l\'emulazione pagamenti, alcune app ritorneranno al loro stato di app gratuite. Mantenere attiva l\'opzione è quindi altamente consigliato.\n\n
-> Dopo aver disabilitato la verifica della licenza alcune app ritorneranno al loro stato di app senza licenza. Mantenere attiva l\'opzione è quindi altamente consigliato.\n\n
-> Se hai realmente acquistato delle app, disabilita la verifica della licenza e dell\'emulazione per tali app, in modo da evitare conflitti.\n\n
-> Alcune app utilizzano vecchi metodi di verifica della licenza (LVL, License Verification Library) per cui si comporteranno diversamente con le patch attuali applicate. Ciò non vuol dire che non funzioneranno\n\n
-> Se non hai Xposed puoi comunque utilizzare alcuni tipi di emulazione delle licenze e dei pagamenti utilizzando in alternariva il root. Ricorda comunque che questo metodo nonnè minimamente paragonabile alla qualitá del metodo Xposed.\n\n
-> Alcune app usano verifiche extra. Per bypassare tali verifiche, usa la patch di Supporto Emulazione assieme alle altre giá applicate.\n\n
-> Dopo qualsiasi emulazione non è necessario riavviare, basta semplicemente forzare l\'app patchata. Tuttavia è sempre consigliato un Soft Reboot.\n
    </string>
    <string name="cuspat">Patch personalizzate</string>
    <string name="kill">Termina app</string>
    <string name="clrdata">Pulisci dati</string>
    <string name="uninst">Disinstalla</string>
    <string name="bkup">Backup</string>
    <string name="rstr">Ripristina</string>
    <string name="bkapk">Backup Apk</string>
    <string name="rsapk">Ripristina Apk</string>
    <string name="clcacheapps">Pulisci cache applicazioni</string>
    <string name="clcachepart">Formatta partizione Cache</string>
    <string name="cldlvk">Formatta Dalvik Cache</string>
    <string name="clodex">Formatta Dalvik Odex inutilizzati</string>
    <string name="rbtsf">Soft Reboot</string>
    <string name="rbt">Riavvia</string>
    <string name="rbtrec">Riavvia in Recovery</string>
    <string name="pwrof">Spegni</string>
    <string name="loadicons">Disabilita icone app</string>
    <string name="cloadicons">Disabilita il caricamento delle icone delle applicazioni ed usa invece quelle predefinite</string>
    <string name="hook1">Rendi tutte le app debuggabili\nNOTA :- Anche se la proprietà di debug delle app è falsa o non è presente nel Manifest.</string>
    <string name="hook2">Disabilita il controllo della connessione al debugger\nNOTA :- Risulterà che nessun debugger è connesso, anche se il debugger è connesso.</string>
    <string name="hook3">Disattiva il controllo della versione di Android durante l'installazione\nNOTE :- Installa l'app anche se la tua versione di Android è inferiore alla versione minima richiesta dall'app.\nFunziona su Android Lollipop 5.0 e successivi, al di sotto di esso potrebbe non funzionare.</string>
    <string name="hook4">Permetti downgrade delle app\nNOTA :- Installa una versione precedente dell'app al di sopra di una versione più recente.\nFunziona su Android Lollipop 5.0 e successivi, al di sotto di esso potrebbe non funzionare.</string>
    <string name="hook5">Disabilita verifica firma\nNOTA :- Installa la stessa app con una firma diversa al di sopra di quella attualmente installata.\nFunziona su Android Lollipop 5.0 e successivi, al di sotto di esso potrebbe non funzionare.</string>
    <string name="hook6">Disabilita firma dell'APK\nNOTA :- Disabilita il controllo della firma durante l\'installazione dell\'APK in modo da poter modificare i file all\'interno dell'APK senza firmarlo di nuovo e mantenendo la vecchia firma dello sviluppatore.</string>
    <string name="hook7">Disabilita rilevamento Overlay\nNOTA :- Bypassa il popup overlay di Android mentre installi applicazioni o ne concedi i permessi.</string>
    <string name="shwsa">Mostra app di sistema</string>
    <string name="theme">Temi</string>
    <string name="ctheme">Cambia il tema di Patcher</string>
    <string name="settheme">Tema cambiato con successo\nL\'applicazione si riavvierà</string>
    <string name="hidedetails">Nascondi dettagli dispositivo</string>
    <string name="chidedetails">Nasconde i dettagli del dispositivo dalla Dashboard</string>
    <string name="shwaa">Mostra app senza Licenza/Pagamenti (Xposed)</string>
    <string name="bkdta">Backup dati</string>
    <string name="rsdta">Ripristina dati</string>
    <string name="rbdwn">Riavvia in Download</string>
    <string name="rbbut">Riavvia in Bootloader</string>
    <string name="rbsfm">Riavvia in Safe Mode</string>
    <string name="sysui">Riavvia SystemUI</string>
    <string name="da">Dashboard</string>
    <string name="patres">Risultati patch</string>
    <string name="adsblk">Ad Blocker</string>
    <string name="adsblkon">Blocca Ads</string>
    <string name="adsblkoff">Sblocca Ads</string>
    <string name="rv">System Core Patch (Xposed)</string>
    <string name="sm">Mostra altro&#8230;</string>
    <string name="sl">Mostra meno&#8230;</string>
    <string name="xposedvxp">Virtual Xposed rilevato ma modulo non abilitato!\n\nApri Xposed Installer in Virtual Xposed, abilita il modulo e quindi riavvia Virtual Xposed dal menù.</string>
    <string name="donation">Patcher è GRATIS e lo sarà SEMPRE. Ho iniziato questo progetto come hobby e per divertimento, incluso l\'obiettivo di apprendere più conoscenza e fare esperienza.\n\nSiamo arrivati così lontano insieme ritrovandoci con un prodotto molto potente tra le mani. E anche se ci ho speso soldi e tempo durante il suo sviluppo, non mi aspetto nulla in cambio. Ma se riesci a comprendere quanto io abbia lavorato e pensi che ti abbia aiutato in qualche modo, allora apprezzerei davvero se mi offrissi un caffè!\n\nPS. Le donazioni mi mantengono MOTIVATO a lavorare sugli aggiornamenti e trovare nuove idee.\n\nClicca su DONA ORA per essere reindirizzato al mio blog dove troverai diversi modi per donare.\n\nPer abilitare la modalità Premium, fai clic su ABILITA PREMIUM per sbloccarla gratuitamente.</string>
    <string name="chkall">Seleziona tutto</string>
    <string name="unchkall">Deseleziona tutto</string>
    <string name="save">Salva</string>
    <string name="donatenow">Dona adesso</string>
    <string name="thankyou">Grazie..</string>
    <string name="eprem">Abilita Premium</string>
    <string name="dprem">Disabilita Premium</string>
    <string name="shwsaa">Mostra app di sistema (Xposed)</string>
    <string name="appinfo">Info app</string>
    <string name="licemu">Emulazione licenza</string>
    <string name="billemu">Emulazione pagamenti</string>

</resources>