<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Jasi Patcher</string>
    <string name="upd">Перевірити оновлення</string>
    <string name="tss">Усунення недоліків</string>
    <string name="change">Історія змін</string>
    <string name="set">Налаштування</string>
    <string name="hlp">Допомога</string>
    <string name="about">Про додаток</string>
    <string name="don">Пожертвувати</string>
    <string name="exit">Вихід</string>
    <string name="pa">Патчі</string>
    <string name="to">Інструменти</string>
    <string name="log">Дамп подій</string>
    <string name="genr">Головна</string>
    <string name="lang">Мова</string>
    <string name="clang">Змінити мову</string>
    <string name="orie">Орієнтація екрану</string>
    <string name="corie">Змінити орієнтацію екрану</string>
    <string name="othr">Інше</string>
    <string name="vib">Вібрація</string>
    <string name="cvib">Тактильний зворотній зв`язок</string>
    <string name="hid">Сховати UP</string>
    <string name="ext">Додатково</string>
    <string name="chid">Приховати патчер від інших додатків\n(потрібна активація модуля в Xposed та перезавантаження пристрою)</string>
    <string name="intsto">Шлях до внутрішньої пам`яті</string>
    <string name="find">Відгук</string>
    <string name="csort">Змінити порядок сортування додатків</string>
    <string name="sort">Сортування додатків</string>
    <string name="upa">Скасувати зміни</string>
    <string name="app">..Додатки..</string>
    <string name="internal">Вибір розташування внутрішньої пам`яті</string>
    <string name="perm">Необхідні дозволи</string>
    <string name="permmsg">Надайте всі дозволи для використання цього параметру...</string>
    <string name="internalmsg">Якщо Ви не впевннні, натисніть \'Скасувати\', це буде правильніше.\n\nРозташування внутрішньої пам`яті не вказано\n\nЗгідно з нашими розрахунками, шлях до внутрішньої пам`яті Вашого пристрою:- \n\'%1$s\'\n\nЯкщо це вірно, натисніть \'Скасувати\'. Інакше, натисніть \'Вибрати диск\', щоб вибрати кореневу теку внутрішньої пам`яті вручну.\n\nЦей диск буде використовуватись для роботи патчера.\nP.S. Змінити шлях до внутрішньої пам`яті можна в налаштуваннях.\n\nПримітка: Невірне визначення розташування може привести до помилок чи завершення роботи патчера.</string>
    <string name="selctintloc">Щоб продовжити, вкажіть спочатку шлях до внутрішньої пам`яті та натисніть \'Повторити\'...</string>
    <string name="plzrest">Перезапустіть додаток, щоб зміни набули чинності!!!</string>
    <string name="letitchk">Зачекайте, з`єднуюсь з сервером...</string>
    <string name="intnotavai">Продовжувати неможливо через відсутність доступу до Інтернету...</string>
    <string name="ser">Знайти в Google Play</string>
    <string name="reb">Перезавантажити</string>
    <string name="done">Завершено. Перевірка статусу</string>
    <string name="cach">Очистити</string>
    <string name="pmenuinfo">Примітка: Скасувати зміни, зроблені патчером, можна тільки при застосуванні \'Code Patch\',\'License Patch\' і \'Hook Patch\', це недоступно в \'Dalvik Patch\',\'Module Patch\',\'Native Patch\',\'Generate Patch\' та \'Save Patch\'.\n\nНагадування: Перед оновленням до нової версії, скасуйте зроблені патчером зміни, після оновлення застосуйте патч знову (потрібно тільки при \'Code Patch\').</string>
    <string name="pmenu">Меню патчу</string>
    <string name="selloc">Обрати розташування</string>
    <string name="anim">Анімація меню</string>
    <string name="canim">Змінити анімацію меню</string>
    <string name="font">Шрифт</string>
    <string name="cfont">Змінити шрифт</string>
    <string name="unipat">Універсальний патч</string>
    <string name="down">Завантажити</string>
	<string name="bati">32-bit інструкції</string>
    <string name="cbati">Використовувати 32-бітний набір інструкцій на 64-бітних прошивках для пропатчування\n(можна вибрати тільки на 64-бітних прошивках. По замовчуванню патчер використовує 64-бітний набір інструкцій на 64-бітних прошивках для пропатчування. Вмикайте тільки тоді, коли пропатчування не дає результатів на 64-бітних прошивках, оскільки деякі прошивки використовують 32-бітний набір інструкцій, навіть якщо прошивка 64-бітна)</string>
	<string name="suppat">Допоміжний патч</string>
    <string name="hidtools">Сховати PT</string>
    <string name="chidtools">Сховати засоби злому (Patching Tools) такі як Lucky Patcher, Freedom, Game Killer від інших додатків.\n(потрібна активація модуля в Xposed та перезавантаження пристрою)</string>
    <string name="nonbati">Виявлено 64-бітну прошивку</string>
    <string name="cnonbati">Ваша прошивка 64-бітна.\n\nПо замовчуванню патчер використовує 64-бітний набір інструкцій на 64-бітних прошивках для пропатчування. Однак деякі прошивки використовують 32-бітний набір інструкцій не зважаючи на те, що сама прошивка 64-бітна. Якщо пропатчування не дає потрібного результату на 64-бітних прошивках тоді Ви можете увімкнути 32-бітний набір інструкцій, який доступний у налаштуваннях патчера.</string>
    <string name="shwagn">Показувати знову</string>
    <string name="dntshwagn">Більше не показувати</string>
	<string name="impset">Імпорт налаштувань</string>
	<string name="cimpset">Імпорт налаштувань з пристрою</string>
	<string name="setimport">Налаштування імпортовані\nДодаток буде перезавантажено</string>
	<string name="setimporterror">Резервної копії налаштувань для імпорту не виявлено\nВи впевнені, що правильно обрали розташування внутрішньої пам`яті?</string>
	<string name="expset">Експорт налаштувань</string>
	<string name="cexpset">Експорт налаштувань на пристрій</string>
	<string name="setexport">Налаштування експортовані до</string>
	<string name="setexporterror">Експортувати налаштування не вдалося, оскільки тека тільки для читання\nВи впевнені, що правильно обрали розташування внутрішньої пам`яті?</string>
	<string name="autoupdate">Автооновлення</string>
	<string name="cautoupdate">Автоматично перевіряти наявність оновлень</string>
	<string name="reload">Перезапуск</string>
	<string name="hidefab">Сховати FAB</string>
    <string name="chidefab">Сховати плаваючу кнопку</string>
    <string name="spf">Підміна</string>
    <string name="apl">Застосувати</string>
    <string name="hk">Hook</string>
	<string name="lm">Емуляція</string>
	<string name="rnd">Випадково</string>
	<string name="clr">Очистити</string>
	<string name="clrset">Скинути налаштування</string>
	<string name="cclrset">Скинути налаштування патчера</string>
	<string name="setclr">Налаштування скинуті\nДодаток буде перезавантажено</string>
	<string name="lau">Старт</string>
    <string name="sftrb">Будь ласка, виконайте м`яке ПЕРЕЗАВАНТАЖЕННЯ пристрою для ефективного застосування змін!!!</string>
    <string name="search">Пошук</string>
    <string name="ads">Видалити рекламу</string>
    <string name="strprch">Видалити збережені купівлі</string>
    <string name="selectapps">Вибрані додатки</string>
    <string name="saemu">Вибрані додатки для емуляції</string>
    <string name="emuandhook">Емуляція ліцензії та фальшива ліцензія не можуть бути обрані одночасно, одна з них мусить бути вимкнена..</string>
    <string name="onlyinprem">Доступно тільки у режимі Premium..\nБудь ласка, увімкніть режим Premium у налаштуваннях Patcher..</string>
    <string name="xposednotfound">Xposed не виявлено</string>
    <string name="xposederror">Продовжувати неможливо, Xposed не виявлено..\n\nЧи встановлений у Вас Xposed Framework, чи увімкнений в ньому модуль Patcher та здійснене перезавантаження?\n\nНе знаєте, що таке Xposed ?\nСпробуйте знайти в Google</string>
    <string name="xposederrorbutcanwork">Емуляція неможлива, Xposed не виявлено..\n\nЧи встановлений у Вас Xposed Framework, в ньому увімкнений модуль Patcher та здійснене перезавантаження?\n\nXposed не встановлено? Немає проблеми\n\nВи все ще можете використовувати емуляцію ліцензії та емуляцію купівлі з правами Root, але ви повинні застосувати патч \'Підтримка емуляції\' з «Універсальний патч» для обраного додатку, але майте на увазі, що емуляція з використанням Xposed є набагато якіснішою.</string>
    <string name="sptemu">Підтримка емуляції</string>
    <string name="faqs">Часті питання</string>
    <string name="unidetails">......Деталі......\n\n
-> Пропатчити :- Пропатчити перевірку ліцензії для обраного додатку, потрібно «Відновити» перед оновленням додатку.\n\n
-> Відновити :- Видалити патч для обраного додатку, це поверне додаток до нормального, неліцензійного, стану, потрібно використати перед оновленням обраного додатку.\n\n
-> Патч підтримки :-  Пропатчування додатків для можливості використання з патчем або емуляцією, потрібно застосувати перед використанням емуляції.\n\n
-> Підтримка емуляції :- Пропатчити обраний додаток для емуляції ліцензії та емуляції купівлі при використанні з Root, якщо використовуєте Xposed - то вам це не потрібно, модуль Xposed подбає про це самостійно, це альтернатива опції «Вибрані додатки» в емуляції.\n\n
-> Видалити рекламу :- Видалити рекламу Google з обраного додатку.\n\n
        .....Примітка.....\n\n
-> Якщо Ви застосовуєте «Патч підтримки» або обидва, тоді «Патч підтримки» повинен бути застосований перед патчем «Підтримка емуляції».\n\n
-> Тільки користувацькі додатки з Intent-ом для запуску відображатимуться у списку.\n
    </string>
    <string name="emudetails">
        .......Деталі.......\n\n
-> Емуляція ліцензії :- Не потребує встановленого магазину Google Play чи підключення до Internet, перевірка ліцензії переадресовується на Patcher, може використовуватись без Xposed, але потребує патчу \'Підтримка емуляції\' для обраного додатку з «Універсальний патч».\n\n
-> Емуляція купівлі :- Не потребує встановленого магазину Google Play чи підключення до Internet, перевірка купівлі переадресовується на Patcher, може використовуватись без Xposed, але потребує патчу \'Підтримка емуляції\' для обраного додатку з «Універсальний патч».\n\n
-> Фальшива ліцензія :- Потребує встановленого магазину Google Play та підключення до Internet для перевірки та перехоплення запитів та відповідей Play Market, Xposed необхідний, оскільки без нього не працюватиме.\n\n
-> Вибрані додатки :- Виберіть додатки, для яких увімкнути емуляцію, по замовчуванню всі користувацькі додатки вибрані, якщо відмітка з додатку забрана, тоді емуляція для нього не застосовуватиметься навіть якщо вона увімкнена, бажано використовувати для легально придбаних додатків. Потребує встановленого Xposed, якщо у Вас немає Xposed то використайте опцію \'Підтримка емуляції\' для обраного додатку з «Універсальний патч» як альтернативу цій опції.\n\n
        .....Примітка.....\n\n
-> Завжди відмічайте опцію \'Зберегти купівлю\' для придбання додаткового функціоналу, але ніколи для витратних матеріалів.\n
Додатковий функціонал :- Premium, Pro та інше для додатків.\n
Витратні матеріали:- Монети, дорогоцінні камені в іграх.\n\n
-> Після вимкнення емуляції купівлі, додатки з придбаним додатковим функціоналом повернуться до звичайного стану, але після увімкнення вони знову стануть «повнофункціональними», так що краще тримати емуліцію купівлі увімкеною, через те, що додатки часто самостійно перевіряють придбання.\n\n
-> Після вимкнення емуляції ліцензії, деякі додатки знову запитають про неї через те, що у них активна перевірка її наявності, тому для правильної роботи таких додаків емуляція ліцензії повинна бути постійно увімкненою.\n\n
-> Якщо у Вас є легально придбані додатки, то виберіть тільки ті додатки, для яких бажаєте використовувати емуляцію, а для легально придбаних - вимкніть все: емуляцію ліцензії, емуляцію купівлі, та фальшива ліцензія, тому що увімкнення будь-якої з них може створити проблеми для легальних ліцензій та купівель, але Ви можете використовувати емуляцію для реальних ліцензій та купівель, і вони, у більшості випадків, будуть працювати нормально.\n\n
-> Деякі додатки використовують старі бібліотеки ліцензування, і навіть коли емуляція ліцензії увімкнена, і додаток обраний у списку, проте може залишається неліцензованим через те, що патчер не втручається у старі бібліотеки ліцензування, тому вимкніть емуляцію ліцензії, і тепер патчер не буде втручатись у будь-який запит ліцензії, після отримання ліцензії ви можете увімкнути її знову, теж саме стосується і емуляції купівлі.\n\n
-> Якщо Ви не використовуєте Xposed, то можете користуватись емуляцією ліцензії та купівлі тільки при наявності Root, потрібен патч \'Підтримка емуляції\' з «Універсальний патч» для обраного додатку, але майте на увазі, що емуляція з використанням Xposed є набагато якіснішою.\n\n
-> Деякі додатки використовують додаткові перевірки, тому Ви повинні застосувати спочатку \'Патч підтримки\' з «Універсальний патч» для обраного додатку, щоб обійти додаткові перевірки, а потім використовувати емуляцію.\n\n
-> Емуляція не потребує м`якого перезавантаження, після увікнення будь-якої емуляції просто примусово зупиніть додаток, для якого бажаєте застосувати емуляцію, але для правильної роботи краще зробити м` яке перезавантаження.\n
    </string>
	<string name="cuspat">Користувацький патч</string>
    <string name="kill">Завершити роботу додатку</string>
    <string name="clrdata">Очистии дані</string>
    <string name="uninst">Деінсталювати</string>
    <string name="bkup">Рез. копія</string>
    <string name="rstr">Відновити</string>
    <string name="bkapk">Рез. копія Apk</string>
    <string name="rsapk">Відновити Apk</string>
    <string name="clcacheapps">Очистити кеш додатку</string>
    <string name="clcachepart">Стерти розділ Cache</string>
    <string name="cldlvk">Стерти Dalvik Cache</string>
    <string name="clodex">Стерти невикористовувані Odex в Dalvik</string>
    <string name="rbtsf">М`яке перезавантаження</string>
    <string name="rbt">Перезавантаженя</string>
    <string name="rbtrec">Перезавантаженя у Recovery</string>
    <string name="pwrof">Вимкнення</string>
    <string name="loadicons">Вимкнути значок додатку</string>
    <string name="cloadicons">Вимкнути використання значка додатку та використовувати типовий.</string>
    <string name="hook1">Зробити всі додатки відлагоджуваними\nПримітка :- Навіть якщо відлагодження вимкнене або не передбачене у маніфесті.</string>
    <string name="hook2">Вимкнути перевірку підключення Налагодження\nПримітка :- Повідомлятиметься, що Налагодження не підключене, навіть якщо воно підключене.</string>
    <string name="hook3">Вимкнути превірку версії Android при встановленні\nПримітка :- Дає можливсть встановлювати додатк навіть тоді, коли ваша версія Android нижча ніж вимагає додаток..\nЦе працює на Android Lollipop 5.0 та вище, на попередніх версіях може і не спрацювати (як пощастить).</string>
    <string name="hook4">Дозволити пониження версії\nПримітка :- Дає можливість встановлювати старішу версію додатку поверх новішої.\nЦе працює на Android Lollipop 5.0 та вище, на попередніх версіях Android може і не спрацювати (як пощастить).</string>
    <string name="hook5">Вимкнути превірку підпису\nПримітка :- Дає можливість встановлювати той же додаток поверх існуючого тільки з інши підписом.\nЦе працюватиме на Android Lollipop 5.0 та вище, на попередніх версіях Android може і не спрацювати (як пощастить).</string>
    <string name="hook6">Вимкнути підпис APK\nПримітка :- Вимкнути перевірку чи підписаний АРК перед встановленням, дає можливість модифікувати файли в APK без його повторного підписування, та зберегти підпис розробника.</string>
    <string name="hook7">Вимкнути виявлення фільтрів\nПримітка :- Обхід виявлення OS Android екранних фільтрів, що унеможливлює надання дозволів та встановлення додатків.</string>

</resources>
