<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">پچر Jasi</string>
    <string name="upd">چک کردن بروز رسانی پچر</string>
    <string name="tss">عیب یابی</string>
    <string name="change">تغییرات این نسخه</string>
    <string name="set">تنظیمات</string>
    <string name="hlp">راهنما</string>
    <string name="about">درباره ما</string>
    <string name="don">حمایت مالی</string>
    <string name="exit">خروج</string>
    <string name="pa">پچ</string>
    <string name="to">جعبه ابزار</string>
    <string name="log">گزارش لاگ</string>
    <string name="genr">عمومی</string>
    <string name="lang">زبان</string>
    <string name="clang">تغییر زبان</string>
    <string name="orie">جهت نمایش</string>
    <string name="corie">تغییر جهت نمایش</string>
    <string name="othr">متفرقه</string>
    <string name="vib">لرزه</string>
    <string name="cvib">بازخورد لمسی</string>
    <string name="hid">مخفی کردن پچر</string>
    <string name="ext">اضافی</string>
    <string name="chid">مخفی کردن پچر از دیگر برنامه ها\n(نیاز به اکسپوزد میباشد)</string>
    <string name="intsto">مسیر حافظه داخلی دستگاه</string>
    <string name="find">پیدا کردن ما</string>
    <string name="sort">مرتب سازی</string>
    <string name="csort">تغییر ترتیب برنامه ها</string>
    <string name="app">..برنامه ها..</string>
    <string name="upa">آنپچ</string>
    <string name="perm">دسترسی های مورد نیاز</string>
    <string name="permmsg">لطفا تمامی مجوز های درخواست شده را برای استفاده از این گزینه بدهید...</string>
    <string name="internal">انتخاب مسیر حافظه داخلی</string>
    <string name="internalmsg">اگر مطمئن نیستید بر روی این گزینه کلیک نمایید \'کنسل\' اغلب تنظیمات پیش فرض درست میباشد.\n\nمسیر حافظه داخلی تنظیم نشده است\n\nطبق محاسبات ما مسیر حافظه داخلی دستگاه شما به این صورت میباشد :-\n\'%1$s\'\n\nاگرصحیح میباشد گزینه \'کنسل\' و اگر صحیح نمیباشد گزینه \'انتخاب مسیر\' انتخاب فلدر روت حافظه داخلی بصورت دستی\n\nاین مسیر توسط پچر برای اعمال پچ استفاده خواهد شد.\nPS این مسیر در بخش تنظیمات قابل تغییر میباشد.\n\nتوجه :- انتخاب مسیر غلط موجب کرش شدن یا کار نکردن پچر میگردد.</string>
    <string name="intnotavai">اینترنت متصل نیست نمیتوان\'t ادامه داد..</string>
    <string name="letitchk">لطفا منتظر چک کردن از سرور باشید..</string>
    <string name="selctintloc">لطفا ابتدا در بخش تنظیمات مسیر حافظه داخلی را مشخص نمایید و سپس ادامه دهید..</string>
    <string name="plzrest">لطفا برنامه را ریستارت نمایید تا تغییرات اعمال گردد!!</string>
    <string name="ser">پیدا کردن برنامه در پلی استور</string>
    <string name="reb">ریبوتر</string>
    <string name="done">پردازش انجام شد وضعیت را چک نمایید</string>
    <string name="cach">پاکسازی</string>
    <string name="pmenuinfo">توجه :- آنپچ فقط در پچهای فوق قابل انجام میباشد \'پچ کد\',\'پچ لایسنس\' و \'پچ هوک\',در نتیجه آنپچ در پچ های مقابل امکانپذیر نیست \'پچ دالویک\',\'پچ ماژول\',\'پچ بومی\' و \'پچ ذخیره\', \'تولید پچ \'.\n\nتوجه داشته باشید :- قبل از بروز رسانی به ورژن جدید حتما گزینه آنپچ را انتخاب نمایید و پس از آپدیت برنامه را پچ نمایید (فقط در پچ کد نیاز است).</string>
    <string name="pmenu">منوی پچ</string>
    <string name="selloc">انتخاب مسیر</string>
    <string name="anim">انیمیشن</string>
    <string name="canim">تغییر انیمیشن لیست برنامه ها</string>
    <string name="font">فونت</string>
    <string name="cfont">تغییر فونت</string>
    <string name="unipat">پچ عمومی</string>
    <string name="down">بارگزاری</string>
    <string name="bati">فعال کردن مجموعه دستورالعمل ۳۲ بیتی</string>
    <string name="cbati">از مجموعه دستورالعمل ۳۲ بیتی در سیستم های ۶۴ بیتی برای پچ کردن استفاده نمایید\n(فقط قابل انتخاب در سیستم های ۶۴ بیتی میباشد,پچر از از مجموعه دستورالعمل ۳۲ بیتی که به صورت پیش فرض تنظیم شده است در سیستمهای ۶۴ بیتی برای پچ کردن استفاده مینماید، فعال کردن این گزینه پچ را به صورت ۶۴ بیتی انجام نمیدهد از این گزینه فقط در بعضی از سیستمهای ۶۴ بیتی که از دستور العملهای ۳۲ بیتی استفاده میکنند استفاده  نمایید</string>
	<string name="suppat">پچ کمکی</string>
    <string name="hidtools">مخفی کردن ابزارهای پچ</string>
    <string name="chidtools">مخفی کردن ابزار های پچ مانند لاکی پچر، فریدم، ابزار های پچ بازی و دیگر ابزارهای مشابه\n(نیاز به ماژول اکسپوزد و فعال کردن آن در فریم ورک و یکبار ریبوت میباشد)</string>
    <string name="nonbati">سیستم ۶۴ بیتی شناسایی شد</string>
    <string name="cnonbati">سیستم شما ۶۴ بیتی میباشد.\n\nپچر از دستور العمل های ۶۴ بیتی به طور پیش فرض برای پچ کردن استفاده مینماید ولی در بعضی از سیستمهای ۶۴ بیتی از دستور العمل های ۳۲ بیتی استفاده میگردد. در نتیجه در سیستم های ۶۴ بیتی اگر پچ موفقیت آمیز نبود میتوانید با تغییر این گزینه از دستور العمل های ۳۲ بیتی در پچر استفاده نمایید\'تنظیمات.</string>
    <string name="shwagn">نمایش دوباره</string>
    <string name="dntshwagn">دیگر\'نمایش نده</string>
	<string name="impset">وارد کردن تنظیمات</string>
    <string name="cimpset">وارد کردن تنظیمات از دستگاه</string>
    <string name="setimport">تنظیمات به طور موفقیت آمیز وارد شد\nپچر بارگزاری میگردد</string>
    <string name="setimporterror">هیچ تنظیمات پشتیبانی برای وارد کردن پیدا نشد\nآیا مطمئن هستید که مسیر حافظه داخلی ای که انتخاب کرده اید درست میباشد؟</string>
    <string name="expset">گرفتن پشتیبانی از تنظیمات</string>
    <string name="cexpset">گرفتن پشتیبانی از تنظیمات در دستگاه</string>
    <string name="setexport">گرفتن پشتیبانی از تنظیمات به</string>
    <string name="setexporterror">نمیتوان\' به دلیل غیر قابل نوشتن مسیر نمیتوان پشتبانی گرفت\nآیا مطمئن هستید که مسیر داخلی را به درستی انتخاب کرده اید؟</string>
    <string name="autoupdate">فعال کردن به روز رسانی خودکار</string>
    <string name="cautoupdate">بررسی برای به روز رسانی به صورت خودکار</string>
	<string name="reload">بارگزاری دوباره</string>
	<string name="hidefab">مخفی کردن دکمه اکشن شناور</string>
    <string name="chidefab">مخفی کردن دکمه اکشن شناور</string>
    <string name="spf">اسپوف</string>
    <string name="apl">اعمال کردن</string>
    <string name="hk">هوک</string>
    <string name="lm">شبیه ساز</string>
    <string name="rnd">تصادفی</string>
    <string name="clr">پاک کردن</string>
    <string name="clrset">باز نشاندن تنظیمات</string>
    <string name="cclrset">باز نشاندن تنظیمات پچر</string>
    <string name="setclr">تنظیمات با موفقیت باز نشانده شد\nبرنامه بارگزاری میگردد</string>
    <string name="lau">اجرا</string>
    <string name="sftrb">لطفا دستگاه خود را شروع مجدد نمایید تا تغییرات به درستی اعمال گردد!!</string>
    <string name="search">جستجو</string>
    <string name="ads">حذف تبلیغات</string>
    <string name="strprch">حذف درون پرداختهای ذخیره شده</string>
    <string name="selectapps">انتخاب برنامه ها</string>
    <string name="saemu">انتخاب برنامه های مورد نظر برای شبیه سازی</string>
    <string name="emuandhook">گزینهای شبیه سازی لایسنس و لایسنس هوک نمیتوانند هر دو با هم فعال باشند درنتیجه دیگری غیر فعال میگردد..</string>
    <string name="onlyinprem">فقط در حالت پرمیوم قابل دسترسی است..\nلطفا حالت پرمیوم را در تنظیمات قسمت حمایت مالی پچر فعال نمایید..</string>
    <string name="xposednotfound">اکسپوزد پیدا نشد</string>
    <string name="xposederror">نمیتوان\ادامه داد، اکسپوزد پیدا نشد\n\nآیا فریم ورک اکسپوزد را نصب و ماژول پچر را در آن فعال و سپس ریبوت کرده اید؟\n\nآیا نمیدانید اکسپوزد چیست؟\nآن را در گوگل جستجو نمایید</string>
    <string name="xposederrorbutcanwork">نمیتوان\شبیه سازی کرد، اکسپوزد پیدا نشد..\n\nآیا فریم ورک اکسپوزد را نصب و ماژول پچر را در آن فعال و سپس ریبوت کرده اید؟\n\nاکسپوزد ندارید؟ مشکلی نیست\n\nشما میتوانید از شبیه ساز لایسنس و پرداخت درون برنامه ای با روت استفاده نمایید اما برای این کار نیاز دارید که \'شبیه ساز کمکی\' را در قسمت پچ عمومی برای برنامه مورد نظر اعمال نمایید، همچنین به خاطر داشته باشید که شبیه سازی با روت به خوبی و کارآیی شبیه ساز با اکسپوزد نمیباشد.</string>
    <string name="sptemu">شبیه ساز کمکی</string>
    <string name="faqs">پرسش و پاسخ</string>
    <string name="unidetails">
	.......جزئیات.......\n\n
-> پچ: -پچ بررسی لایسنس برنامه مورد نظر، میبایستی قبل از بروزرسانی برنامه مورد نظر آنرا آنپچ نمایید.
-> آنپج :- پچ اعمال شده را از برنامه مورد نظر برمیدارد، درنتیجه برنامه مورد نظر به حالت نرمال و بدون لایسنس بر میگردد، باید قبل از بروزرسانی برنامه مورد نظر انجام گردد.\n\n
-> پچ کمکی :- پچ کمکی برای آن دسته از برنامه هایی میباشد که میخواهید با پچ اصلی یا شبیه سازی لایسنس کار بکنند، این نوع پچ را باید قبل از پچ اصلی و شبیه ساز اعمال نمایید.\n\n
-> شبیه ساز کمکی :- این نوع پچ برنامه های را برای شبیه سازی لایسنس و پرداخت درون برنامه در حالت روت پشتیبانی میکند، اگر از اکسپوزد استفاده مینمایید در نتیجه به این نوع پچ کمکی احتیاجی ندارید، ماژول اکسپوزد  به طور خودکار از تمامی امکانات پشتیبانی میکند، این نوع پچ در واقع جایگزین تنظیمات در قسمت \'انتخاب برنامه\' شبیه ساز پچر میباشد.\n\n
-> حذف تبلیغات :- این گزینه تبلیغات گوگل را از برنامه مورد نظر شما حذف مینماید.\n\n
        .......توجه داشته باشید.......\n\n
-> اگر شما از پچ کمکی و پچ اصلی استفاده میخواهید بکنید حتما ابتدا پچ کمکی را قبل از پچ اصلی اعمال نمایید.\n\n
-> فقط برنامه های نصب شده توسط کاربر با امکان اجرا در این لیست نمایش داده میشود.\n
    </string>
    <string name="emudetails">
        .......جزئیات.......\n\n
-> شبیه ساز لایسنس :- نیازی به نصب پلی استور گوگل و یا اینترنت ندارد و چک کردن لایسنس را به پچر تغییر مسیر میدهد، از این گزینه میتوانید بدون اکسپوزد استفاده نمایید ولی در اینصورت نیاز به \'شبیه ساز کمکی\' برای پچ کردن برنامه مورد نظر خود در بخش پچ عمومی دارید.\n\n
-> شبیه ساز پرداخت درون برنامه :- به نصب پلی استور و یا اینترنت نیازی نیست و توسط این شبیه ساز درخواست های پرداخت درون برنامه به پچر فرستاده میشود، از این گزینه میتوانید بدون اکسپوزد استفاده نمایید ولی در اینصورت نیاز به \'شبیه ساز کمکی\' برای پچ کردن برنامه مورد نظر خود در بخش پچ عمومی دارید.\n\n
-> لایسنس هوک :- نیاز به نصب بودن پلی استور و اتصال اینترنت برای تایید و هک پلی استور دارد، برای این گزینه نیاز به اکسپوزد میباشد و بدون آن کار نمیکند.\n\n
-> انتخاب برنامه :- برنامه ای را که میخواهید شبیه سازی بر روی آن انجام گردد را انتخاب نمایید، بطور پیشفرض تمامی برنامه های نصب شده توسط کاربر انتخاب شده میباشد، اگر برنامه ای را از این لیست حذف نمایید حتی در صورت روشن بودن شبیه ساز برنامه ای که انتخاب نشده باشد به شبیه ساز متصل نمیشود، این تنظیم برای مستثنی کردن برنامه هایی که قانونی خریداری شده اند مفید میباشد، برای این نوع هک به اکسپوزد نیاز دارید، اگر شما اکسپوزد ندارد میبایستی در تنظیمات پچ عمومی گزینه \'شبیه ساز کمکی\' را برای برنامه های مورد نظر انتخاب نمایید.\n\n
        .......توجه داشته باشید.......\n\n
-> همیشه مطمئن شوید که برای موارد مصرفی در پرداخت های درون برنامه تیک \'ذخیره خرید\' را در تنظیمات بزنید اما در موارد مصرفی تیک را نزنید.\n
پرداخت های درون برنامه غیر مصرفی :- پرمیوم، پرو، فعال کردن امکانات درون برنامه ای\n
پرداخت های درون برنامه مصرفی :- سکه، جم، موارد مشابه در بازی ها\n\n
-> بعد از غیر فعال کردن هک شبیه ساز پرداخت درون برنامه ای، بعضی از برنامه های که پرداخت درون برنامه غیر مصرفی دارند ممکن است که به حالت اولیه برگردند اما باز با فعال کردن هک شبیه ساز پرداخت درون برنامه ای دوباره به حالت خریداری شده بر میگردند، درنتیجه بهتر است که شبیه ساز پرداخت درون برنامه را روشن نگاه دارید زیرا که ممکن است بعضی از برنامه ها حقیقی بودن خرید را هر از گاهی چک نمایند..\n\n
-> همچنین بعد از خاموش کردن شبیه ساز لایسنس، بعضی از برنامه های پچ شده ممکن است به دلیل چک کردن حقیقی بودن خرید لایسنس بدرستی کار نکنند، در نتیجه بهتر است که شبیه ساز لایسنس را برای نتیجه بهتر روشن نگاه دارید.\n\n
-> اگر شما لایسنس یا خرید درون برنامه ای را به صورت قانونی و اصلی خریداری کرده باشید، برنامه های دیگری را که میخواهید هک شبیه ساز بر روی آنها انجام گردد در لیست انتخاب نمایید، اگر تمامی برنامه ها را برای هک انتخاب نمایید و حتی گزینه های شبیه ساز لایسنس، هک پرداخت درون برنامه ای، لایسنس هوک را هم غیر فعال نمایید در صورت فعال کردن هر یک از آنها ممکن است برای برنامه های خریداری شده بصورت اصلی و قانونی ایجاد مشکل نماید، هرچند اغلب فعال کردن شبیه ساز بر روی برنامه های خریداری شده مشکلی ایجاد نمیکند.\n\n
-> بعضی از برنامه ها از لایبری قدیمی تر لایسنس استفاده میکنند، وقتی شبیه ساز لایسنس را روشن مینمایید و حتی اگر اینگونه برنامه ها در لیست هم انتخاب نشده باشند آنها پیغام عدم وجود لایسنس قانونی را میدهند زیرا که شبیه ساز پچر با لایبری قدیمی تداخل پیدا میکند، این مورد در زمان شبیه ساز پرداخت درون برنامه ای نیز رخ میدهد.\n\n
-> اگر شما اکسپوزد ندارید میتوانید از گزینه شبیه ساز لایسنس و پرداخت درون برنامه با روت استفاده نمایید، برای استفاده از این قابلیت شما نیاز به استفاده از \'شبیه ساز کمکی\' در تنظیمات پچ عمومی برای برنامه مورد نظر خود دارید، به خاطر داشته باشید که شبیه سازی با روت به خوبی اکسپوزد نمیباشد و ممکن است در بعضی از برنامه ها کار ننماید.\n\n
-> بعضی از برنامه ها موارد اضافه دیگری را بررسی مینمایند در نتیجه شما میتوانید گزینه \'پچ کمکی\' را از تنظیمات پچ عمومی برای اینگونه برنامه ها برای کار کردن با شبیه ساز اعمال نمایید.\n\n
-> شبیه ساز نیازی به شروع مجدد دستگاه یا ریبوت ندارد، بعد از فعال کردن شبیه ساز فقط کافیست برنامه مورد نظری را که میخواهید با شبیه ساز کار نماید را یکبار در تسک منیجر متوقف نمایید و دوباره اجرا بکنید، هرچند در بعضی موارد بهتر است بعد از فعال کردن شبیه ساز یکبار دستگاه خود را شروع مجدد نمایید.\n
    </string>
	<string name="cuspat">پچ کاستوم</string>
	<string name="kill">توقف برنامه</string>
    <string name="clrdata">پاکسازی دیتا</string>
    <string name="uninst">حذف برنامه</string>
    <string name="bkup">ایجاد فایل پشتیبان</string>
    <string name="rstr">بازیابی فایل پشتیبان</string>
    <string name="bkapk">ایجاد فایل پشتیبان از APK</string>
    <string name="rsapk">بازیابی فایل پشتیبان APK</string>
    <string name="clcacheapps">پاکسازی کش برنامه ها</string>
    <string name="clcachepart">پاک کردن پارتیشن کش</string>
    <string name="cldlvk">پاک کردن کش دالویک</string>
    <string name="clodex">پاک کردن اودکس های استفاده نشده دالویک</string>
    <string name="rbtsf">سافت ریبوت</string>
    <string name="rbt">ریبوت</string>
    <string name="rbtrec">شروع مجدد و بوت در ریکاوری</string>
    <string name="pwrof">خاموش کردن</string>
    <string name="loadicons">غیر فعال کردن آیکون برنامه ها</string>
    <string name="cloadicons">غیر فعالسازی لود شدن آیکون برنامه ها و استفاده از آیکون پیشفرض به جای آن</string>
    <string name="hook1">فعال کردن قابلیت دیباگ برنامه ها\nتوجه نمایید :- حتی اگر خصوصیات دیباگ کردن در منیفست برنامه وجود نداشته باشد و یا بسته باشد.</string>
    <string name="hook2">غیر فعال کردن چک کردن اتصال دیباگر\nتوجه نمایید :- با فعال کردن این گزینه حتی در صورت اتصال دیباگر، نتیجه عدم وصل بودن دیباگر را نشان میدهد.</string>
    <string name="hook3">غیر فعال کردن چک کردن ورژن آندروید در زمان نصب برنامه\nتوجه نمایید :- برنامه را نصب مینمایید حتی اگر با حداقل ملزومات و ورژن مورد نیاز برنامه متغایر باشد.\nفقط در آندروید ورژن ۵.۰ لالیپاپ به بالا به درستی کار میکند، در ورژن های پایین تر ممکن است کار کند یا نکند.</string>
    <string name="hook4">اجازه ارتقا به نسخه پایین تر برنامه های.\nتوجه نمایید :- اجازه نصب نسخه و ورژن قدیمی تر برنامه را بر روی نسخه جدیدتری که نصب شده است مینماید.\nفقط در آندروید ورژن ۵.۰ لالیپاپ به بالا به درستی کار میکند، در ورژن های پایین تر ممکن است کار کند یا نکند.</string>
    <string name="hook5">غیر فعال کردن چک شدن امضای دیجیتال\nتوجه نمایید :- برنامه یکسانی را با امضای دیجیتال متفاوت از برنامه ای که نصب است جایگزین و نصب مینماید.\nفقط در آندروید ورژن ۵.۰ لالیپاپ به بالا به درستی کار میکند، در ورژن های پایین تر ممکن است کار کند یا نکند.</string>
    <string name="hook6">غیر فعال کردن امضای APK\nتوجه نمایید :- در هنگام نصب برنامه امضای آن را غیر فعال مینماید در نتیجه شما میتوانید فایلهای درون آن را بدون امضای مجدد ویرایش کرده و امضای قدیمی توسعه دهنده اصلی برنامه تغییری نمینماید.</string>
    <string name="hook7">غیر فعال کردن پیغام Overlay Detected\nتوجه نمایید :- پیغام مزاحمی که در هنگام نصب و یا دادن دسترسی به برنامه میگیرید را غیر فعال مینماید.</string>

</resources>