<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Jasi पैचर</string>
    <string name="about">के बारे में</string>
    <string name="change">परिवर्तन सूची</string>
    <string name="don">दान करना</string>
    <string name="exit">बाहर जाएं</string>
    <string name="genr">सामान्य</string>
    <string name="hid">पैचर छुपाएं</string>
    <string name="hlp">मदद</string>
    <string name="lang">भाषा</string>
    <string name="log">ढेर लॉग</string>
    <string name="orie">अभिविन्यास</string>
    <string name="othr">अन्य</string>
    <string name="pa">पैच</string>
    <string name="set">सेटिंग्स</string>
    <string name="tss">समस्या निवारण</string>
    <string name="upd">अद्यतन के लिए जाँच</string>
    <string name="vib">कंपन</string>
    <string name="clang">भाषा बदलो</string>
    <string name="corie">अभिविन्यास बदलो</string>
    <string name="cvib">हप्टिक राय</string>
    <string name="ext">अतिरिक्त</string>
    <string name="intsto">आंतरिक संग्रहण स्थान</string>
    <string name="to">उपकरण</string>
    <string name="find">मुझे ढूढ़ें</string>
    <string name="sort">क्रमबद्ध</string>
    <string name="csort">एप्लिकेशन का क्रमबद्ध परिवर्तन</string>
    <string name="app">..एप्लिकेशन..</string>
    <string name="upa">अन्पैच</string>
    <string name="perm">अनुमतियों की आवश्यकता</string>
    <string name="permmsg">इस विकल्प का उपयोग करने के लिए सभी अनुमतियाँ प्रदान करें...</string>
    <string name="internal">चयन आंतरिक संग्रहण स्थान</string>
    <string name="internalmsg">"यदि आप सुनिश्चित नहीं हैं रद्द \'CANCEL\' करें ,यह लगभग सही है\n\nआंतरिक संग्रहण स्थान सेट नहीं है\n\nहमारी गणना के अनुसार डिवाइस आंतरिक संग्रहण स्थान है :- \n\'%1$s\'\n\nयह सही है, तो प्रेस रद्द \'CANCEL\' या यह गलत तो प्रेस है तो \'SELECT LOCATION\' अपने आंतरिक संग्रहण के रूट फ़ोल्डर का चयन करने के लिए.\n\nइस स्थान पैचर काम के लिए इस्तेमाल किया जाएगा.\nपुनश्च स्थान सेटिंग में भी चुना जा सकता है.\n\nनोट :- गलत स्थान का चयन करने से दुर्घटनाओं को जन्म दे सकती या पैचर कुछ कार्यों में विफल हो सकता है।</string>
    <string name="intnotavai">इंटरनेट उपलब्ध नहीं आगे बढ़ नहीं सकते है..</string>
    <string name="letitchk">कृपया प्रतीक्षा करें हम सर्वर की जाँच करते हैं..</string>
    <string name="plzrest">कृपया एप्लिकेशन को पुनः आरंभ कर॓ परिवर्तनों को प्रभावी करने के लिए</string>
    <string name="selctintloc">कृपया आंतरिक संग्रहण स्थान का पहले चयन करें आगे बढ़ने के लिए तो एक बार फिर विकल्प पर क्लिक करें..</string>
    <string name="ser">प्ले स्टोर पर ढूंढे</string>
    <string name="reb">रिबूटर</string>
    <string name="done">प्रसंस्करण हो गया स्थिति जांचें</string>
    <string name="cach">सफाई</string>
    <string name="chid">अन्य एप्लिकेशन से पैचर छुपाएं\n(क्सपोसेड मॉड्यूल इनेबल और रिबूट  की आवश्यकता है)</string>
    <string name="pmenuinfo">नोट: - अन्पैच केवल \'कोड पैच\', \'लाइसेंस पैच\' और \'हुक पैच\' में किया जा सकता है ,\'डैलविक पैच\', \'मॉड्यूल पैच\', \'नेटिव पैच\',\'जेनरेट पैच\' और \'सेव पैच\' में नहीं.\n\nयाद रखें: - नए संस्करण के लिए अद्यतन करने से पहले अन्पैच और उसके बाद अद्यतन और पैच फिर से क्लिक करें (आवश्यक केवल कोड पैच में).</string>
    <string name="pmenu">पैच मेनू</string>
    <string name="selloc">स्थान चुनें</string>
    <string name="anim"> एनीमेशन</string>
    <string name="canim">एप्लिकेशन सूची के एनीमेशन बदलें</string>
    <string name="cfont">फ़ॉन्ट बदलें</string>
    <string name="font">फ़ॉन्ट</string>
    <string name="unipat">यूनिवर्सल पैच</string>
    <string name="down">डाउनलोड</string>
    <string name="bati">इस्तेमाल करे ३२ बिट इंस्ट्रक्शन सेट</string>
    <string name="cbati">६४ बिट फर्मवेयर पर ३२ बिट इंस्ट्रक्शन सेट इस्तेमाल करे\n(यह सिर्फ ६४ बिट फर्मवेयर पर ही सेलेक्ट किआ जा सकता है, पेचर बय डिफ़ॉल्ट ६४ बिट फर्मवेयर पर ६४ बिट इंस्ट्रक्शन सेट इस्तेमाल करेगा पैचिंग के लिए,यदि पैच के बाद एप्लीकेशन पैच न हो तो इस ऑप्शन को सेलेक्ट करे क्योंकि कुछ फर्मवेयर ३२ बिट इंस्ट्रक्शन सेट इस्तेमाल करते है चाहे वो ६४ बिट फर्मवेयर क्यों न हो)</string>
	<string name="suppat">सपोर्ट पैच</string>
    <string name="hidtools">पैचिंग टूल्स छुपाये</string>
    <string name="chidtools">पैचिंग टूल्स छुपाये जैसे लकी पेचर, फ्रीडम , गेम किलर अन्य ऍप्लिकेशन्स से\n(क्सपोसेड मॉड्यूल इनेबल और रिबूट  की आवश्यकता है)</string>
    <string name="nonbati">६४ बिट फर्मवेयर पता चला है</string>
    <string name="cnonbati">आपका फर्मवेयर ६४ बिट है.\nपेचर बय डिफ़ॉल्ट ६४ बिट फर्मवेयर पर ६४ बिट इंस्ट्रक्शन सेट इस्तेमाल करेगा पैचिंग के लिए,यदि पैच के बाद एप्लीकेशन पैच न हो,तो आप सेटिंग्स मैं जाके ३२ बिट ऑप्शन भी सेलेक्ट कर सकते हैं </string>
    <string name="shwagn">दुबारा दिखाए</string>
    <string name="dntshwagn">दुबारा ना दिखाए</string>
	<string name="impset">सेटिंग्स आयात करे</string>
    <string name="cimpset">डिवाइस से सेटिंग्स आयात करे</string>
    <string name="setimport">सेटिंग्स सफलतापूर्वक आयात हो गयी हैं\nअब एप्लीकेशन रीलोड होगी</string>
    <string name="setimporterror">कोई सेटिंग्स बैकअप आयात करने के लिए नहीं मिला\nक्या आपने वाकई मैं आंतरिक स्थान का चयन सही से किया है ?</string>
    <string name="expset">सेटिंग्स निर्यात करे</string>
    <string name="cexpset">डिवाइस मैं सेटिंग्स निर्यात करे</string>
    <string name="setexport">सेटिंग्स को निर्यात यहाँ किआ गया है</string>
    <string name="setexporterror">सेटिंग्स निर्यात करने मैं असफल रहे क्योंकि डायरेक्टरी लिखने योग्य नहीं है\nक्या आपने वाकई मैं आंतरिक स्थान का चयन सही से किया है ?</string>
    <string name="autoupdate">ऑटो अपडेट सक्षम</string>
    <string name="cautoupdate">पेचर खुद ब खुद अपडेट के लिए जांचें</string>
	<string name="reload">रीलोड</string>
	<string name="hidefab">छुपाये FAB</string>
    <string name="chidefab">छुपाये Floating Action Button</string>
    <string name="spf">चकमा देना</string>
    <string name="apl">लागू करें</string>
    <string name="hk">हुक</string>
    <string name="lm">अनुकरण</string>
    <string name="rnd">रैंडम</string>
    <string name="clr">साफ़</string>
    <string name="clrset">सेटिंग्स खाली</string>
    <string name="cclrset">सेटिंग्स को साफ़ करे</string>
    <string name="setclr">सेटिंग्स सफलतापूर्वक साफ़ हो गयी हैं\nअब एप्लीकेशन रीलोड हो</string>
    <string name="lau">प्रारंभ</string>
    <string name="sftrb">कृपया डिवाइस को पुनः आरंभ कर॓ परिवर्तनों को प्रभावी करने के लिए!!</string>
	<string name="search">ढूंढे</string>
    <string name="ads">विज्ञापन हटायें</string>
	<string name="strprch">संग्रहीत खरीदारी निकालें</string>
	<string name="selectapps">ऐप्स चुनें</string>
    <string name="saemu">अनुकरण करने के लिए ऐप्स का चयन करें</string>
	<string name="emuandhook">लाइसेंस इम्यूलेशन और लाइसेंस हुक को एक साथ नहीं चुना जा सकता है, दूसरा अब बंद हो गया है</string>
    <string name="onlyinprem">केवल प्रीमियम मोड में उपलब्ध है\nपैचर में दान विकल्प से प्रीमियम मोड सक्षम करें</string>
    <string name="xposednotfound">क्सपोसेड नहीं मिला</string>
    <string name="xposederror">आगे नहीं बढ़ सकते क्यूंकि क्सपोज़्ड नहीं मिला\nक्या अपने क्सपोज़्ड फ्रेमवर्क मैं मॉडल को इनेबल किआ और उसके बाद फ़ोन रिबूट किआ ?\n\nक्या आपको क्सपोज़्ड नहीं मालूम ,गूगल पर जेक सर्च करे|</string>
    <string name="xposederrorbutcanwork">आगे नहीं बढ़ सकते क्यूंकि क्सपोज़्ड नहीं मिला\nक्या अपने क्सपोज़्ड फ्रेमवर्क मैं मॉडल को इनेबल किआ और उसके बाद फ़ोन रिबूट किआ ?\n\nक्या एक्सपोस नहीं है? कोई समस्या नहीं \n\nआप फिर भी रूट के साथ लाइसेंस इम्यूलेशन और बिलिंग इम्यूलेशन का उपयोग कर सकते हैं लेकिन आपको एप्लिकेशन को लक्षित करने के लिए यूनिवर्सल पैच से \'सपोर्ट इम्यूलेट\' पैच लागू करने की ज़रूरत है और यह भी मन में रखें कि एमुलेशन रुट के साथ बिलकुल भी नज़दीक नहीं है एमुलेशन क्सपोज़्ड के साथ जो की एक तरह की मिसाल है</string>
    <string name="sptemu">सपोर्ट एमुलेट</string>
    <string name="faqs">फॉक्स</string>
    <string name="unidetails">
	.......डिटेल्स.......\n\n
-> पैच :- टारगेट एप्लीकेशन के लाइसेंस को ठीख करेगा, टारगेट एप्लीकेशन को अपडेट करने से पहले उनपच जरूर कर दे.\n\n
-> उनपच :- टारगेट एप्लीकेशन के पैच को हटाए, एप्लीकेशन फिर से पुरानी स्थिति मैं आजायेगी जो की लाइसेंस नहीं होगी,एप्लीकेशन को अपडेट करने से पहले इसे इस्तेमाल करे.\n\n
-> सपोर्ट पैच :- पैच या इम्यूलेशन के साथ काम करने के लिए ऐप्स के लिए पैच का समर्थन, किसी भी पैच या इम्यूलेशन का उपयोग करने से पहले इसे पहले लागू किया जाना चाहिए.\n\n
-> सपोर्ट एमुलेट :- टारगेट एप्लीकेशन को पैच करने के लिए की वो लाइसेंस और बिलिंग एमुलेशन रुट के साथ काम करे, यदि आपके पास क्सपोज़्ड है तो इसकी जरुरत नहीं क्यूंकि क्सपोज़्ड सब कुछ अपने आप संभल लेगा, यह इम्यूलेशन के \'सेलेक्ट अप्प्स\' ऑप्शन का विकल्प है.\n\n
-> रिमूव एड्स :- यह ऑप्शन टारगेट अप्प मैं से गूगल एड्स को हटाने के लिए है.\n\n
        .......नोट.......\n\n
-> यदि आप सपोर्ट पैच और पैच दोनों को लागू करते हैं तो सुनिश्चित करें कि सपोर्ट पैच पहले लागू होना चाहिए.\n\n
-> केवल उपयोगकर्ता इंस्टॉल किए गए ऐप्स सूची में दिखाए गए हैं.\n
    </string>
    <string name="emudetails">
        .......डिटेल्स.......\n\n
-> लाइसेंस एमुलेशन :- इसे प्ले स्टोर के इनस्टॉल की और इंटरनेट की जरुरत नहीं है ,यह सारी लाइसेंस रिक्वेस्ट पेचेर की तरफ अनुप्रेषित कर लेगा, इसे बिना क्सपोज़्ड के भी इस्तेमाल किआ जा सकता है पर टारगेट एप्लीकेशन को \'सपोर्ट एमुलेट\' पैच की जरुरत होगी जो यूनिवर्सल पैच से किआ जा सकता है.\n\n
-> बिलिंग एमुलेशन :- इसे प्ले स्टोर के इनस्टॉल की और इंटरनेट की जरुरत नहीं है ,यह सारी बिलिंग रिक्वेस्ट पेचेर की तरफ अनुप्रेषित कर लेगा, इसे बिना क्सपोज़्ड के भी इस्तेमाल किआ जा सकता है पर टारगेट एप्लीकेशन को \'सपोर्ट एमुलेट\' पैच की जरुरत होगी जो यूनिवर्सल पैच से किआ जा सकता है.\n\n
-> लाइसेंस हुक :- इसे इस्तेमाल करने के लिए प्ले स्टोर और इंटरनेट दोनों की जरुरत है और क्सपोज़्ड का भी होना जरुरी है.\n\n
-> सेलेक्ट अप्प्स :- उस एप्लीकेशन को चुने जिसपे आप एमुलेशन को इस्तेमाल करना चाहते हैं, जो अप्प इसमें चुनी नहीं होगी उसपे एमुलेशन काम नहीं करेगा और ये लीगल तरीके से खरीदी गयी एप्लीकेशन के लिए जरुरी है की उन्हें इस लिस्ट मैं न चुना जाये, इसे क्सपोज़्ड की आवश्यकता है, इसलिए यदि आपके पास एक्सपॉज़ नहीं है तो यूनिवर्सल पैच से लक्ष्य ऐप पर \'सपोर्ट इम्यूलेट\' ऑप्शन का उपयोग करें जो इस ऑप्शन का विकल्प है.\n\n
        .......नोट.......\n\n
-> हमेशा \'स्टोर परचेस\' ऑप्शन को चेक करे क्योंसमबल वास्तु को खरीदने के लिए  पर नॉन क्योंसमबल पर कभी नहीं\n
क्योंसमबल नहीं  :- प्रीमियम या प्रो इन ऍप्लिकेशन्स.\n
क्योंसमबल :- साइंस, गेम्स इन गेम्स.\n\n
-> जब आप बिलिंग एमुलेशन को बंद कर देंगे तो कुछ एप्लीकेशन फिर से पुराणी स्थिति मैं अजयनि जोकि फ्री स्तिथि पर जब उसे दुबारा शुरू करेंगे तो वो फिर से खरीदी हुई स्तिथि मैं आजाएंगी ऐसा इसलिए है क्यूंकि कुछ एप्लीकेशन हमेशा सर्वर पे डाटा को चेक करती रहती हैं तो उस स्तिथि के लिए बिलिंग एमुलेशन को चालू करके रखना ही बेहतर है.\n\n
-> लाइसेंस इम्यूलेशन को बंद करने के बाद, कुछ ऐप्स लाइसेंस के लिए फिर से पूछते हैं क्योंकि वे लाइसेंस को सिंक्रनाइज़ करते रहते हैं, इसलिए यह बेहतर रखने के लिए लाइसेंस इम्यूलेशन को चालू रखे की वो बिना किसी परेशानी के काम करता रह.\n\n
-> यदि आपके पास क़ानूनी तोर से खरीदी हुई ऍप्लिकेशन्स हैं तो आप उसे सेलेक्ट अप्प्स ऑप्शन मैं जाके अनचेक कर सकते हैं ताकि वो उस अप्प्स के बिच मैं कोई दखल न दे, आप अपने वास्तविक लाइसेंस या खरीद पर भी इम्यूशन का उपयोग कर सकते हैं यह मामलों में अधिकांश में ठीक काम करेगा.\n\n
-> कुछ ऐप पुराने लाइसेंसिंग लाइब्रेरी का उपयोग करते हैं, जब लाइसेंसिंग इम्यूलेशन चालू हो जाता है और ऐप आधारित सूची में भी चयनित नहीं है फिर भी वे कानूनी लाइसेंस से लाइसेंस प्राप्त नहीं कर सकते हैं क्योंकि पुराने एलवीएल लाइब्रेरी के कारण पेचर अप्प मैं रूकावट डालता है इसलिए एमुलेशन को बंद कर दे और अब यह किसी भी लाइसेंस अनुरोध में हस्तक्षेप नहीं करेगा, एक बार जब आप लाइसेंस प्राप्त कर लें, तो आप उसे वापस से शुरू कर सकते हैं, बिल इम्यूलेशन के साथ भी यह वैध है.\n\n
-> यदि आपके पास एक्सजेस नहीं है तो आप रूट के साथ लाइसेंस और बिलिंग इम्यूलेशन का उपयोग कर सकते हैं लेकिन आपको एप्लिकेशन को लक्षित करने के लिए यूनिवर्सल पैच से \'सपोर्ट इम्यूलेट\' पैच लागू करने की ज़रूरत है और यह भी मन में रखें कि एमुलेशन रुट के साथ बिलकुल भी नज़दीक नहीं है एमुलेशन क्सपोज़्ड के साथ जो की एक तरह की मिसाल है.\n\n
-> कुछ ऍप्लिकेशन्स ज्यादा ही जाँच करती है,उस समय यूनिवर्सल पैच मैं जेक टारगेट एप्लीकेशन पर पहले \'सपोर्ट पैच\' इस्तेमाल करे अब एमुलेशन का इस्तेमाल करे,सपोर्ट पैच उन ज्यादाजांचो को बाईपास कर देगा.\n\n
->इम्यूलेशन को नरम रिबूट की आवश्यकता नहीं है, किसी भी इम्यूलेशन को इस्तेमाल करने से पहले टारगेट एप्लीकेशन को एक बार रोकें लेकिन यह ठीक से काम करने के लिए नरम रिबूट ही बेहतर है.\n
    </string>
	<string name="cuspat">कस्टम पैच</string>
	<string name="kill">किल एप्लिकेशन</string>
    <string name="clrdata">डाटा मिटायें</string>
    <string name="uninst">अनइंस्टाल</string>
    <string name="bkup">बैकअप</string>
    <string name="rstr">रिस्टोर</string>
    <string name="bkapk">बैकअप Apk</string>
    <string name="rsapk">रिस्टोर Apk</string>
    <string name="clcacheapps">क्लीन ऐप्स कैशे</string>
    <string name="clcachepart">कैशे पार्टीशन साफ करें</string>
    <string name="cldlvk">डैल्विक कैशे साफ करें</string>
    <string name="clodex">अप्रयुक्त डैल्विक Odex साफ करें</string>
    <string name="rbtsf">सॉफ्ट रिबूट</string>
    <string name="rbt">रिबूट</string>
    <string name="rbtrec">रिबूट रिकवरी</string>
    <string name="pwrof">डिवाइस बंद करें</string>
    <string name="loadicons">एप्लिकेशन आइकन अक्षम करें</string>
    <string name="cloadicons">एप्लीकेशन आइकॉन का लोड अक्षम करें और डिफ़ॉल्ट आइकॉन लोड करें</string>
    <string name="hook1">सभी एप्लिकेशन डिबग करने योग्य बनाएं\nनोट :- यहां तक कि अगर एप्लीकेशन की डिबग करने योग्य संपत्ति झूठी है या मैनिफेस्ट में मौजूद नहीं है.</string>
    <string name="hook2">डीबगर कनेक्टेड चेक अक्षम करें\nनोट :- कोई डिबगर कनेक्टेड शो नहीं होगा, यहां तक कि अगर डिबगर कनेक्टेड है.</string>
    <string name="hook3">एंड्रॉइड वर्जन चेक इंस्टॉल पर डिसएबल करें\nनोट :- ऐप स्थापित करें यदि आपका एंड्रॉइड वर्जन न्यूनतम संस्करण ऐप के मुकाबले कम है।\nयह एंड्रॉइड लॉलीपॉप 5.0 पर और इसके ऊपर काम करता है, नीचे यह काम करेगा है या नहीं कोई भरोसा नहीं.</string>
    <string name="hook4">डाउनग्रेड ऐप्स की अनुमति दें\nनोट :- वर्तमान संस्करण में इंस्टॉल किए गए नए संस्करण के ऐप के पुराने संस्करण को इंस्टॉल करें.\nयह एंड्रॉइड लॉलीपॉप 5.0 पर और इसके ऊपर काम करता है, नीचे यह काम करेगा है या नहीं कोई भरोसा नहीं.</string>
    <string name="hook5">हस्ताक्षर जांच अक्षम करें\nनोट :- अन्य हस्ताक्षर के साथ इनस्टॉल किये गए अप्प पर अन्य हस्ताक्षर के साथ वाली दूसरी अप्प को इनस्टॉल करें.\nयह एंड्रॉइड लॉलीपॉप 5.0 पर और इसके ऊपर काम करता है, नीचे यह काम करेगा है या नहीं कोई भरोसा नहीं.</string>
    <string name="hook6">Apk के हस्ताक्षर को अक्षम करें\nनोट :- एपीके इनस्टॉल करते समय हस्ताक्षर जांच अक्षम करें ताकि आप इसे फिर से साइन इन किए बिना एपीके के अंदर फाइलों को संशोधित कर सकें और पुराना डेवलपर हस्ताक्षर बिना बदले इनस्टॉल कर सकें.</string>
    <string name="hook7">ओवरले का पता लगाना अक्षम करें\nनोट :- बायपास ओवरले डेटेक्टेड जब अनुमतियों को देने या ऐप्स इंस्टॉल करते हुए.</string>

</resources>